想識到女仔/溝到女入一入黎

係連登成日見到唔少巴打話20幾歲人，手都未拖過。或者個whatsapp長期都係得Group chat，節日匿係屋企，放假無人約出街，身邊個個拍曬拖，自己仲係孤零零。

雖然我都唔係好精於呢門學問，都有少少愚見同大家分享下。

１ 改變對香港女仔既心態

係真係好多女仔有塊西就高高在上，身邊一群群狗公。又有D女人無咩條件但隻眼生係頭殼頂。

上得連登多，唔多唔少比呢種思想影響，覺得全部女仔都係雞，PTGF。比錢屌得既老江湖。

但問心你對每１個遇見既女仔都提左呢個假設係個腦，對你識女仔有咩幫助呢？反而只會言談間自負，睇唔起人地。網上既野真係勿咁認真上心啦。

２ 唔好chur人

遇到鍾意心儀既女仔好可能方寸大亂，又以為自己把口好得溝死女仲死多兩錢重。一日未到曖昧個日，人地唔覆你幾個鐘，唔好問人做緊咩加個唔開心既emoji，到人地覆返你，唔好扮嬲話：哦～唔洗理我架啦，你忙啦～

唔好成日係佢身邊講，你咁受歡迎條件咁好，都唔輪到我架啦。
就算鍾意人，都唔洗矮化自己既地位，比個女仔覺得你個身份係追求者，咁你都輸左半成。

沖個涼再打到幾個分享

青頭a0 留名

Hello，巴打都好夜啵。

你有無心儀對象呀？

留名溝絲打

絲打,你個娘娘軍仲收唔收兵

唔係好明你講咩？

但用女仔角度應對追求者 應該係比較岩大家

對呢種男女關係無咩興趣 真心想幫下大家

其實有無人真係想聽落去？

Strong Post Pish

lm

繼續

有 我都想識到女仔

救命啊 廿幾歲人仲a0 青頭 想自殺
女仔手都未摸過

有兩個新支持者，好感動，再打多少少野分享。

3 唔需要咁上心

一個人愈對人好，愈不被珍惜乃為常情。追緊一個女仔，最重要唔好比佢知你追緊佢。
唔需要每個text都秒讀秒回，唔好比佢唔覆你既時間牽扯到你既心情，一比對手扯住你個鼻走，你就無翻身既日子啦。但又唔需要計較到，佢唔覆你兩個鐵，你都要兩個鐘後覆返人，咁樣內心較勁，只係同自己過唔去。

但又唔好覆人既時候「嗯嗯哦哦」人地，都唔好打一啲令人接唔到話既句子「係咩/原來係咁/唔知呀」，點覆你呀先生？如果一個女仔不斷END你TOPIC又唔打算再開話題同你講，真係唔好chur人，放棄都係美德黎。

4 唔好帶咁多負能量比人

我知大家脫唔到毒廿幾年，心態真係好頹好灰心，好不經意傳左啲負能量比女仔。真係唔開心個時，可以同佢分享，有佢安慰返你，即刻叉爆電。

但唔好嚐到呢個甜頭，當佢大技日日用出來，曾經有個男仔，每日同我傾計久唔久都「哦。」，但又會問我會唔會唔再理佢，我知佢想人地關心佢，問佢發生咩事，但問心唔會有一個人，長期都想接收呢啲垃圾，更何況係無病呻吟。

岩岩識人地無耐，試下比啲搞笑野同佢分享，多過每日都唔開心咁發洩比佢聽。

留名

STRONG POST LEAVE NAME quick

好啱呀樓主
真絲

半年前比人拒絕左
一直頹到而家
完全冇心機溝女
連target都冇

雖然d意見都只係老生常談,不過都欣賞你既斯路
LM

第一點好認同,想識女第一步係戒連登高登

洗乜戒呀,上連登高登同真人係兩回事是常識吧
只有心智未成熟／超級無腦真心膠先會將網上世界同現實世界連合咁去睇/諗架姐

點樣向一個女仔問電話?

求開場白

你覺得呢度d人心智有幾成熟

但唔知點解自己會覺得當一睇d女ig多人follow 又貼周圍去既相就會覺得自己收得皮 唔洗諗住識到

講下咩情況先得架？向一個素未謀面既女仔 同埋格黎office既同事都唔一樣啦

想補充對女仔/心儀對象既心態

真係唔需要做一隻搖頭擺尾既狗公，唔好千祈唔好讚佢靚，即使佢係whatsapp擺左張索過鬼火既相，
寧願呢個時候串下佢肥又好，假相又好。點都唔好澎脹佢既自信，佢真係靚既話，大把男仔讚佢讚到佢厭曬慣曬。

以朋友心態去應對，想唔好比人覺得自己係狗公，最簡單唔好心存咁多幻想，無期望無失望，唔需要一個電話叫到你出到老練咁遠比佢攝時間（佢唔開心另計），唔需要請佢食飯請佢睇戲，咁樣你只會做左工具人，但唔好過分執著AA，食餐飯250蚊，真係唔洗一人拎125蚊出黎咁肉酸，你比130蚊反而又顯得你有風度。

風趣幽默既男仔真係加好多分，懶風趣實質得罪人既說話就少講為妙。上面叫你串下個女仔肥，咁你就唔好每日都提住呢樣野，因為咁樣令人覺得好煩厭。 但個女仔真係肥既話，串佢唔該串第二樣野，崩口人忌崩口碗。

留個名
好想學多啲野

我係成日搵唔到話題

首先要識到女仔 咁點樣識女仔？

溝女最重要係令佢依賴你

好多人聽過女仔會愛上每日陪自己傾計既人，請巴打們試下呢條路入手，點樣令佢依賴你？每朝習慣同佢講早晨，令佢一起身個陣覆你，同佢講晚安，令佢每晚訓前都會諗起你。

同佢分享下每日返工遇到咩得意野，食飯食咩都可以影張相比佢睇，最緊要係令佢都做返相同既事，又或者可以做一啲你兩個既約定，例如傾傾下計佢話沖涼，你又話去沖，慢慢有時叫佢等埋你晏啲啲先沖涼。令佢無形中習慣有你陪住佢。

建立多個社交平台既連繫，平時係FB見到咩搞笑野tag佢同佢講，多個話題之餘，佢下次又會tag返你，見到咩想食都可以同一個道理，順手約埋佢一齊食又得。

總之要慢慢侵略佢既世界，就算好單純無曖昧咁樣密密傾，都好易對你刷出愛火。

點樣先知得米？試下有日等返佢講早晨，試下有日唔send你晏就食咩飯比佢睇，如果佢在意既話，咁證明佢真係習慣你既存在。

想聽
留名跟絲打學野

幽默咁講一句啫，假設佢真係好靚女，段估佢唔會咁小氣。相反你一味只係同普通人一樣讚佢靚，真係唔會令你有咩加分。

其實溝到唔難 差在係唔係自己最想要果個姐

利申: a2 仲未看得透凡塵

試下係facebook睇到啲咩好野食 或者搞笑野 寵物片呢啲 分享比佢睇 咁樣搵話題會容易啲

係佢興趣入手都可以係條好路，例如佢鍾意煮野食/淘寶，投其所好，同時再發掘大家相似既興趣出黎。

最後，一味單方面開話題真係好吃力，睇下你個對象有無心，佢有心同你傾計，久唔久都會搵野同你傾

睇完好想同樓主傾計

學嘢

條女如果冇意思就成功做到煩膠
利申絲打

臨瞓前幫絲打推一推

叫A0唔好有幻想……慘過去食屎

唉 溝到 但係因為管太多 分左
可唔可以講下點先令女仔覺得唔chur
因為我好想知佢既去向
但係佢就覺得咁樣叫無自由

追姐姐嘅方法係咪一樣 有冇其他特別技巧

留名學野 最近追個位女仔好似fd zone 左我

留名學野

其實我自己覺得係中學/大專/大學呢啲階段最容易識女仔，識到既女仔都唔會咁世故。

無計出到黎社會先搵對象，我自己最近玩緊online game，覺得都係唔錯既途經，親眼見過一個毒男樣既男仔，因為把口得同埋打機勁，所以都識到幾個女仔同佢whatsapp，仲有女仔因為佢爭風吃醋。

另外我覺得出去學野都係開拓到個圈子，學結他好多時小組咁上堂，學英文都係一大班人去上。真係比較容易擴闊個圈子，同時可以增值自己。

有時如果你玩開instagram，你個樣唔算差，有擺下相既話，每日like同一個人既相都係一個可能。

巴打有咩心事

如果你係一個 佔有慾強既男朋友
搵返個癡身女友咪得

其實所有互動都係相向，見衰就離場。
唔通一個女仔永遠都唔會同你分享佢日常事，當你同佢講，佢又wfc既狀態，仲日日同佢講。真係搏比人封鎖

咁我想問下絲打意見
自己女朋友keep住咁樣同異性朋友咁傾計
係咪好有問題
男朋友身分可以點做？
同佢講過 但佢話識佢地先過我
佢覺得咁做冇問題

但係鐘意既女仔唔係癡身
我要點做先令到佢覺得舒服
佢唔變 咁我變

總括而言 都係個句 your face your fate

個女仔啱啱入左黎公司做part time
唔同部門，想識佢
但剩係買野比錢既時候同佢講過幾句
同埋收工同佢講聲hi
今日收工都見到佢
但佢隔離有個fd係到所以唔敢同佢講野
仲要好攰所以有啲黑面但其實只係淆底
樓主我應該點做好

不過其實我連人地有冇男朋友都未知

利申 A2巴打

我覺得唔可以，呢個程度已經係flirt，
我best friend係仔，純友誼，
講真大家知男人唔係溝你唔會咁撚多心機同你咁傾法，
老豆都唔會，甚至閨蜜都唔會。
我同best friend 都係間中睇下對方死左未，
未死派下膠，真係有心事先講，
間中見到搞笑野tag下share下，
平時冇咩根本唔會狂send message。

一樣既問題
我處理方法錯哂 最後分左
分手同一日仲同緊佢地玩得好開心
其實點解可以覺得無問題

學野

Lm學野
分手後先發覺一個異性朋友都無
好想識朋友

追姐姐既心態，如果我比一個細個自己既男仔追。

最擔心一定係比人話姐弟戀，始終講出來好易比人笑，香港人啲思想有時仲係80年代。

所以我覺得一定唔好比佢覺得生活上靠你唔住，言談間唔好成日口花花對住佢，要比佢知道你係個成熟既男人，令人放心。

但有時都可以展示你幼稚氹下佢笑既行為，因為可能同佢同年或大過佢既男人，好正經好成熟，反而做一啲中學生拍拖先會做既野，會打動到佢，可能寫封信比佢呀，令佢估唔到而唔會反感既事。

岩呀
唔溝你點會日日同你吹水Skype facebook玩game
你仲要覺得無問題個下先西利
所以你依家咪比佢溝左囉

一樣 無異性朋友

巴打你點處理呀？參詳下

唔好強硬阻止佢地，你愈咁做，你女朋友同佢地呻既時候，人地好易襯機踩多你兩腳。
男女之間真係可以有純友誼，但我覺得唔多。

試下你調返轉咁樣搵個女仔日傾夜傾，睇下佢咩反應。或者坦白講出你既不安，冷靜同佢傾下。

長期唔識拿捏男朋友同朋友把尺，佢都唔係一個好女朋友

O30留名

push

如果女仔唔癡身既話，係佢忙既時間，比多啲空間佢。
唔好佢失左蹤，你就質問佢，唔信任佢。

試下唔好問「你去左邊？同邊個一齊呀？」
用第二個方式同佢講「我係屋企食緊飯呀，你係咪都係屋企hea緊？」
引導佢講出你想知既答案

我同佢係同事 佢係ft 我係pt 又唔係成日見 因為我地on shift 點算好

我覺得你可以每次見佢同佢打個招呼，再搭幾句嗲，問下佢收工去邊又好，總之試下同佢叫識左先。

如果有共同朋友可以問人地佢fb/ig係啲咩，用呢啲平台入手易過直接抄佢牌。

無就要啲時間，真係同佢吹兩句，最緊要唔怕衰左，袋定幾句野同佢講，千祈唔好咁短時間都dead air

我咪直接同佢講話我唔太鐘意你同佢地傾多過同你男朋友傾計
可唔可以唔好放番多d時間比我
佢就話 咁我都要同fd吹下水架
我話 咁唔係下下都同男仔fd吹水吹到3、4點掛
佢地咁樣明顯想溝你啦
仲要唔覆我先覆人地
之後就鬧交囉
之後佢就講分手
仲要同一日同班fd一齊玩得好開心 但係得就sad到仆街咁
好撚似on9仔

Btw 依家成日同個條仔出街玩

我個情況就係佢想玩多過男朋友

同事之間其實都容易既，見面個陣聊佢講下8掛，例如公司啲衰野呀，撞左咩版既柒事。

如果公司有whatsapp 群，你咪私chat問下佢，由公事入手，帶落私事到傾下計。

直接咁講真係令人反感既，不過你女朋友都唔好在先。

感謝樓主
我仲諗緊今日收工見到佢扮見唔到佢真係好撚on9
但有時會有其他阿嬸/佢朋友係隔離
照講野？
你知啲阿嬸好撚煩膠，你一撩個女仔就會唱到周圍都知，一見到個女仔就話: 阿xxx想追你喎
然後個女仔就會覺得煩，然後收皮

樓主 可以tg問你野？有d長

我都想要樓主tg

有人係佢格黎既，你咪聊個呀嬸講野，唔好咁明顯咁突兀比人知你靜係想同佢傾計。

真係唔洗生人唔生膽

學到野 多謝你 真心多謝
再問一問 咁佢有野做個時 我又真係好想知佢做緊咩
我可以點？
等佢主動搵番我？定問完一句你做緊咩呀 之後等回覆？其實講到尾都係怕佢係同緊其他男仔玩緊
自己無咩安全感

Thx樓主 雖然唔知真絲定假絲 又有鳩 但又係公主

絲打你d approaches幾中肯
有冇性趣tg傾下 得閒就即場教下路過2招嚟 傾下閒偈都okay
而家我有d情況想你幫我詳細d分析下點做先最好

問心個句，佢係同男仔chat到唔得閒理你，佢都唔會直接話你知啦。

成日問人做緊咩呢，會比人覺得你無野想搵野黎講。如果你真係想知既話，真係同佢講左，你忙緊咩，再睇下佢會唔會分享你知。

求教
咩方法先岩

可以既，我都好得閒，不過如果可以盡量係返呢度講啦

如果有咩想問可以問我

真絲假絲不重要

其實真係唔關事 你所講既野全部都係要佢對你有好感 如果無好感只會反感 樓主講既野係岩 看似簡單其實很難的 試諗下 如果一個男仔 你對佢無好感既 日日講早安晚安你驚唔驚先 只是條件好既一方就係享受果邊

巴打你唔係仆左街啦咩 ？

其實我覺得將心比心係好重要，你做返同樣既野等佢諗下發生係佢身上，佢會點諗先。

或者同佢傾個陣，唔好咁直接話，佢地一定係想溝你啦。咁樣你比佢覺得你唔信你女朋友。反而真係同佢講，我真係想你陪我多啲呀，好掛住你，軟功佢。

其實所有關係都係相向，男女愛情對我黎講似攻防戰。當個女仔對你真係無性趣，翻翻去#1個重點，唔好chur人啦

公司個whatsapp 群分左pt ft 所以冇佢電話 而且放左工就唔洗理公司野 所以冇咩野問佢 想係同事fb fd list搵佢fb又搵唔到
同埋之前一直都冇咩點同佢講野 好多時hi 唔該就算 係呢兩日先真係第一次傾左陣傾 又唔知佢有冇男朋友

不嬲唔chur人 其實我咩都試過 佢係like你既你點做佢都鍾意 就算點話佢 佢都唔會介意 你唔鍾意佢會改 但佢對你無意思既真係無用 我份人本身好緊張 唉 都唔知點講 應該無chur人 可能係話題小 就算同性都唔知可以講咩 除左打機同做運動之外 我都唔想自信心低 因為自己真係比較差

感謝樓主
一言驚醒夢中人

高質po

係仆左街啦 下個再係咁既話都有唔同方法ma
我做番一樣野 佢會覺得無問題囉
就係因為覺得無問題先係問題
其實係咪個個女仔只受軟 唔可以直接講問題

想問點樣唔比佢知你追緊佢 因為基本上你一flirt/約佢 佢都好快sense 到

講咁多都係廢既 四個字 有錢有女

咁巴打你真係要大膽啲 係佢開工個陣諗啲野問佢啵

同埋你識唔識ft既人 入手

其實男女友誼呢樣野真係唔好咁直白去講 好容易扯到唔信佢呢個位

佢覺得無問題既話 而啲對話真係無野既 咁你都只係讓步

咁你未知佢對你有無好感 你就flirt 佢既 好易中招比人覺得你狗公

約佢出黎既話 可以搵多個共同朋友一齊食飯 單獨既話 出黎唔好有咩身體接觸 唔洗話送佢返屋企呢啲野

即係flirt 單獨約 係feel到佢對你有d好感就可以開始做？唔係既話就當普通朋友相處先？

利申：真係想佢死

不如絲打教下我點先可以唔比人覺得我男人婆/brother zone

我個ex係同我分左手一個月後同第二個一齊左，之後同我講話最愛係我，亦知冇其他人好似我咁愛佢，會咁為佢著想，但佢想要既相處方式係同佢一齊緊嗰個男仔同佢相處咁樣

Sorry for1999

緊係啦！！

以朋友心態對住佢先啦 你唔好亂黎！

全部都係雞 籍口

其實佢都係見新仔唔對路先搵你啫 算啦呢啲女仔就

我覺得你可以同佢傾下 安全感好多時好簡單做到 坦承講對方既不足先啦

見到紅字個part好有感
以前中學個陣比個男同學追，但係我本身好憎佢，所以返學會避開佢，唔想見到佢
佢會日日msn/sms撩我 真係由早晨到早抖都冇停過 現實冇乜交流，但文字上都啱傾嘅，我又心軟唔會唔覆佢，嗰陣a0唔識拒絕
佢日日都報行程比我知，又不停引導我講自己野，又打同情牌
咁樣維持咗年幾…不知不覺已經比佢入侵咗我嘅生活 後尾有啲可憐佢，結果就一齊咗
利伸個別例子

我識ft啲人呀 但點同佢地入手 周圍問個女同事啲野 咪成間公司都知我想追佢囉

推

呢個真 聽得多 會好想反白眼

後尾有啲可憐佢，結果就一齊咗 ...係憎人就憎到底架啦,又憎又要KEEP覆人,最後仲可憐人同人一齊,得罪講句想點呀

咁如果佢身邊有ft既人 你咪聊個個人傾計 唔好下下聊個女仔先 同ft搵一個岩傾既熟左 再套佢料

其實點先知一個女仔對自己有冇好感

有無情況聽下

其實個女仔會主動聊你講野 同你暗示邊套戲想睇呢

或者會留意你既事 都叫做有信號比你收到

我同佢做親野 就唔會有其他人 但一齊做野嘅時間好短 通常得5-15分鍾 所以每日最多淨係見到佢3個字 同埋on shift 關係一個月都唔知見唔見到3次

樓主對於追男仔方面有無心得？想學野求教

有feel/靚仔咪唔會反白眼囉

係 樣衰/冇錢咪會反

咪又係睇樣睇錢份上

有錢+靚仔 = 玩晒

但佢又keep住同嗰個人一齊，成日同我講嗰條仆街仔有咩唔好，又話叫我等佢，就黎會分手，屌，等左幾次佢地最後都一齊番

我都請教下絲打
你話可以ig like下人，又間唔中post下相
但問題就黎，如果本身我長期都唔玩ig既
朋友就算食飯去玩都唔會影相
無啦啦突然放幾張自拍上去會唔會太怪
再加上本身無影開相唔識好似D女仔咁攞角度
最後可能都係俾D朋友笑做咩突然咁自戀

無target點算
利申非gay

請教絲打
我想問其實同齡拍拖係咪真係好難行落去
我以前讀書拍親拖都係搵同齡or大一年 永遠都覺得對方好似唔夠成熟 都好似玩玩下咁
依加睇翻好似個個上一輩結婚都係男大過女幾年至十幾年 係咪真係咁先會有結果
利申岩岩畢業

Lm

我覺得你可以試下post係ig既即時動態
俾人笑既話咪話：玩下新功能啫

A4留名審批

無對象點算 本身自己算慢熱 對女性好cool （人地覺得
可能中學男校 朋友圈小女性

A0

A7留名

而家個女朋友冇表白就一齊左 因為我地對對方都有意思 都鍾意對方 佢都幾靚女所以好怕佢比人搶 所以拍拖都對佢好好 所以根本就唔洗追 係未遇到姐

識唔到呀
已經幾年冇target
習慣一條友了

如果一條女唔係好熟直接date會唔會出事？
見啲鬼佬溝都好似比較直接 唔似我地咁溫水煮蛙
覺得咁樣慢慢黎好煩 最後唔得咪浪費啲心機？
如果date左覺得啱傾先開始咁樣唔得咩？

已bookmark

高質post

溝女都要人教最好做返單身狗啦
比你溝到都唔識維持落去

你可以提出來聽下既

咁可以你同幾個朋友出去影相既 其實而家有啲男仔都係影背面相呀 或者focus落穿搭 （前提你著得好睇）

而家既風格係 影唔到人樣都得 最緊要構圖 調filter好睇 不過就好考你本身對呢樣野觸覺 同埋穿搭技巧

自拍真係一兩張好啦 太多自拍好mk

其實巴打你都明啦 佢只係當你後備 一味講到幾想分手 令你有希望

咁你係華人社會嘛 我覺得前提係個女仔肯出先得

因為唔熟驚同你無話題

其實啲女仔永遠覺得男仔唔成熟架啦

不過真係好多人搵大自己3-4年既男人

會覺得無咁呀媽湊仔feel

講多樣野

如果大家咁好彩約左女仔出街，前提係朋友未曖昧個種出去，千祈唔好諗住做啲身體接觸升溫，因為你咁樣好易嚇親人/扣曬分，除非個女仔掂你先，如果唔係做個正人君子先

第二上面都提過下，唔洗請佢食飯，驚比個女仔知道你既意圖，不過又唔洗1 2蚊都計住計住，顯返個風度。

同埋如果約睇戲，真係醒目啲帶件嬲出去，不經意咁借比佢，唔好比佢知你專登帶比佢既。好多女仔都愛靚唔愛命，著條位褲真係吹死佢，或者戲院借條毛毯都好方便。

亦都唔洗話送埋人地返屋企，不過就可以送佢搭車，叫佢返到去同你講聲，一方面顯得你好細心會關心佢，二來唔洗專登r話題，佢又會whatsapp 返你咁。

出到街就大膽啲同人地講野，唔好頭耷耷玩電話，一個好既約會應該令佢唔好拎個電話出黎㩒。

同埋千其唔好遲到 扣大分
掛住玩電話都係
唔該你部電話長期收埋
尊重別人

身邊一個女仔都冇，返工冇，放假都冇，點搞

絲打, 我同一個女仔算係啱啱識, 佢本身都唔係成日覆whatsapp, 可能一日幾個msg咁, 但係佢又唔算係hea覆我, 我feel到佢真係忙, 但係今次已經灰剔咗幾日, 我最後覆又唔係end topic嘅野(係問題黎), 咁應唔應該再send多個msg同佢講野(本身唔會chur佢)

比油頭毒撚chur = 噁心
比靚仔chur = 佔有慾好強，好緊張我

溝咩女啊，砌下高達咪算lor

呢三招爭啲得米，後尾佢同現任分手後反而同左兵一齊

我覺得你可以問佢一句 你係咪死左呀 搞笑輕鬆啲咁問佢

再多多幾次都係咁既話 即係佢對你都無興趣

A0留名

咁如果一個女仔識左一排但一直冇聯絡冇乜點傾過計點樣追好
無啦啦搵佢好似好唐突咁..

其實我知佢對我冇興趣呀, 但係都係想同佢keep住做個朋友先姐

一來 自己唔敢做主動亦唔識點做主動
二來 身邊根本就冇可以識既女仔 就算有都已經拍哂拖

正皮 23歲A0
有對象但個對象唔識我

both

做左23年人都未試過咁樣,從來都我搵人,絕對冇試過人地搵我

係街到見到女仔，可唔可以撩
如果我成日佢佢又我的話
定其實佢覺得我變態

樓主me呢排識左個女仔

個女仔本身好摺，身邊無乜男仔朋友

又無乜興趣咁，話鐘意訓覺

想問有咩話題可以同佢傾

成幾年無識過女仔，而家唔識同女溝通

痴痴呆呆坐埋一台

真係唔知咩平台可以識到女 中學男校 返工九成男人黎 唔玩交友app

強貼留名

true

留名學野
而家出左黎做野圈子好細
好難識到女仔
就算新朋友都識唔到好多

有冇唔洗用腦同錢既方法。

我覺得生活圈子真係冇女性朋友既可以join下多女仔既興趣班/義工，主動少少同人講野，表現大方，有笑容，完左問大圍去唔去食飯，食飯傾到計就好易拎電話，唔想或冇時間可以玩下tg/whatsapp群，出下群聚識下朋友咁，唔好一黎就問有冇女，唔好係咁chur，熟左先，玩得埋可能fd搭fd就識到

樓豬去左邊

咁讀engine/it呢啲科
又點先可以識到女仔之餘,仲可以長期keep contact?

我追我女朋友個陣
差不多日日都問佢可唔可以做我女朋友

佢本身對你有興趣咪得

有
有啲人天生感性啲好易睇得穿人
你問下自己係咪

其實連登都好多好絲可以識

呢個真係真
唔指定真係易

主動擴闊圈子，join soc又得，出去識又得。
我老公都係cs grad，做緊it狗，
佢都係求學時期同我一齊。

可以呀 我覺得如果約出黎一兩次好心急就想有身體接觸 都會有chur既感覺 可能會令佢尷尬或者怕怕

其實我想覆返上邊
Flirt唔洗等好感喎
好多時好感就係flirt返黎

明明識唔少哩D野但到真係想溝條女就亂哂做到錯哂
一上心就死
利申毒丁

Flirt到對方鐘意你之前其實可以唔洗見

長期置頂

約佢睇戲，我咩左個背囊，入面裝住件嬲，本來冇諗住同佢講架啦，屌死佢，係都要抄我袋黎睇，跟住就發現左啦

有fd叫我落普通bar識
但咁好咩

想識公司女同事對佢幾有好感,但大家工作綱位唔同都冇乜機會講嘢,就算講嘢都限喺公事上,而且佢份人都唔似啲鍾意講嘢嘅人,見佢都好少同人傾計,可能同我性格一樣都係內向嗰類啦,有次撞啱同時間放飯,但我都淆底唔敢同佢講嘢,就算講嘅話我都唔想一句起兩句止,絲打我想問妳我可以點做？言語上我表達得冇文字表達咁好,唔通寫紙仔咩

sor 我係講緊一開始個印象，因為個陣未知拍拖係啲乜，我又真係衰心軟，唔識講大話拒絕人
後尾個生活已經習慣咗有佢，冇咗佢消息就會諗佢，所以就覺得可以試下
後尾變咗我鍾意佢多過佢鍾意我
都拍咗兩三年架

已經去到有女主動搵我傾計都hea 回既地步

圈子冇女點搞呀

收皮啦

鬼唔知阿媽係女人
但當個個係你愛嘅人
跟本控制唔到咁樣做

一個人愈對人好，愈不被珍惜乃為常情。追緊一個女仔，最重要唔好比佢知你追緊佢。

好中point
有時我都諗緊對個女同事太好
佢唔珍惜我

其實講咁多，重點都要對方有興趣先可以做到咩講早晨同傾計呢d嘢。人地無興趣又唔chur得人

如果無人對我有興趣，肯同我傾咁點算？

有人有興趣肯傾，點會無女啊

我相信比較多人想知點樣令女仔對自己有興趣囉

A0LM

我明

你控制唔到姐

如何係街/地鐵想識女仔
放工經常見到佢

多數用咩開場白好

0到有的確最難
性格 興趣 幽默 關心 生活
通常呢啲入手

有冇自問唔係靠樣cow女既情場浪子教cow女

唔靠樣
要靠感覺敏銳
把口夠甜

中意左個大我5年既女仔我21佢26
同事黎 都有單獨出下街 飲下野
前幾日同佢表白左 佢好多既顧慮 話唔係咁想拍拖著
可以點做呀
利申A0

A0都要收皮呢個post 有咩人出得聲

其實未有把握就表白左果D可以搵過下個目標 表你老母白個po開左咁耐都仲有人冇把握下all in

第一次用交友app識女仔
自問face to face同人溝通完全冇問題
係交友app上反而覺得難搵話題
依家同緊個大我四年既女仔傾左一個禮拜左右
開頭佢連名都唔話我知 到依家轉左其他app傾
依家都會互sd相同片 尋晚先sd做gym片俾我
佢之前同我講過句野我覺得幾hurt
佢話我太正經 啱做老公 做男朋友既話太悶
以前從來冇聽過女仔咁話我
最近想約佢出黎食飯 我都係借啲咦約
咁佢都好婉轉咁拒絕 話遲下有機會
之後都好似平時咁繼續傾
感覺佢好識保護自己 但唔似收兵
我亦都唔敢有期望 但係感覺話題開始少
到左樽頸位咁 各位有乜建議？

Sor 自膠

有意思咩而家先黎member
都出哂啦

一個男仔係因為咩而想識女仔？
一個女仔又因為咩而想識男仔？
有時我會反問番自己
呃蝦條？ 如果係 我不如去叫雞
娶老婆？無樓已經可以收皮
過人世？話唔定過幾日就分手
反問番絲打你地識男仔為咩？

暗示未玩夠 姐係唔拍拖 可扑野個d

A2留名

佢覺得你幾好 但真係太悶

咁...我諗... D人應該嫌麻煩會SKIP我既

佢都話我知佢未玩夠 不過唔係搵SP個種
成日好多活動

logic問題
做一樣野,得一成機會成功 有人會做,有人會唔做
你應該係唔做嗰D

你自己都覺得難搵話題
你以為佢feel唔到？
又唔係太悶但唔會有趣到令佢走出個zone

過氣創始人表示奈已無

其實第一日好好傾
之後好耐先覆一句 係咪收得皮

成功與否係唔重要

最重要係出發點係為左咩？
就算可以起埋一齊
最後發現係無意思
咁點解唔諗清楚先

過程重要定結果重要?
做野唔一定淨係睇結果

睇佢多唔多講自己野
多嘅話易入手啲
唔多嘅話就靠你講自己野去吸引佢

唔識識女仔留名

但係次次識親都keep唔耐過兩三個月 最後又變hi bye甚至唔再聯絡
而且我自己份人本身又被動
點搞好

可惜我唔感性
搵好多個似樣既人，等佢地分手，然後執佢地二灘，點睇

咁如果因為分手有恨意
傷害唔止心靈 而係肉體或犯刑事
你坐緊監去接受個結果

分手都要睇原因

身高係最重要，
矮過165嘅男基本上可以收皮
同女仔講野個女仔會即刻收你皮
唔信？
打開ig/snapchat/fb
高大肥仔有正常女，高大柒男有正常女，高大型男好多靚女圍，矮仔冇女
所有矮過165，請你收皮，唔好咁多幻想，不過你想柒，收好人卡嘅話都可以試下搵女嘅

其實你執緊可能唔係第二係第48個
唔好咁天真住

佢既野都會SHARE 不過唔算多
所以我都幾吃力 因為佢又唔係唔想傾
大多數我搵話題

相處落冇就冇，好難變做有

學到野
自從中學之後冇拍過拖
毒左兩三年 依家圈子好細冇女仔

其實諗冇樓結唔到婚係多餘，
大把冇樓都結左婚。

樓主你好 見到你俾啲意見咁中肯 我都好想將我既煩惱講出黎希望你俾意見
本身有個識左多個五年既女朋友 一直都好sweet既我地 由中學識到依家 都差唔多當對方係結婚對象咁濟 但入左大學之後 價值觀開始有變 興趣上有少少唔同左 但大致上都感情穩定。最近一段時間 佢突然同我講覺得佢無咗對我以前好愛好愛既感覺 變左係你屋企人多過情人 想分開怕以後結婚之後又離婚 浪費大家既時間 所以希望和平分開。我清楚佢唔會有第三者 佢呢段時間亦都好難受好唔習慣 本來大家忍痛無理過對方已經幾日 佢岩岩同我講俾一個月去重新考慮大家關係 咁我當然好開心因爲可能有個轉淚點 但同時我又要接受我已經失去左佢既事實 應該點做？

Sorry for 1999 希望意見要理性 唔該曬大家

佢講嘅野盡量氹到佢笑/激佢/同你有共嗚
你講嘅野睇下自己本身有冇特別野又show到吸引嘅地方

我會努力架 最怕搵唔到話題姐

因為佢哋都係有同屋企人住
當然可以租地方住
只係對方肯唔肯
咁問到咁地步唔洗諗已經係埋左一齊

我覺得一係你試下係IG/FB 搵野TAG下佢

或者你知佢鍾意啲咩 你又睇到個陣分享比佢睇

咁樣開左個話題

same here

點解我唔明你講咩

其實我覺得隨街識女仔真係好大勇氣 同埋個樣真係中上樣（真中上）先得架啵

我意好摺都會有上下facebook掛 真係靠見到咩分享咩比佢睇 咁樣打開話題咋 佢可以講既野都好窄下

如果你咁內向怕講野 對方又係咁既話

我覺得你可以用whatsapp聊佢講野先

我覺得你要自問你個樣唔差先得 無啦啦行埋去 唔靚仔真係比人當變態

我諗因為個女仔想搵個娶佢既人 唔係想拍拖咁簡單？

其實一齊得愈耐愈難分手，
因爲覺得可惜，無風無浪咁都分開，
唔捨得，亦唔想去習慣新生活，
因此有d人明知關係唔同左，
變左，已經唔愛都繼續一齊，
你地想結婚都好，始終仲係好細個啫，
呢家野話唔埋。
唔係話勸你分手，但係我就咁睇，
如果真係其中一方冇晒感情，
其實繼續拖落去好易會造成更大傷害，
但係若果只係冇左刺激，咁搵返就得。

不過曾經我同我老公都出現過呢個關口，
過左蜜月期，
大家開始變左你有你忙我有我忙，
生活上好少同對方分享自己野，
成日都係例排講句早晨然後返工，
講句晚安然後訓覺，
想同朋友見面多過佢，
我又係覺得好似愈黎愈唔愛，
後尾大家認真講左心底話，
搵返新激刺新目標
（一齊去實現以前成日講想做既野），
其實唔係唔愛，只係大家左落黎，
相處方式唔同左，唔慣，
心入面好多不安又覺得自己亂諗野，唔敢講，
而家大家乜都分享，晏晝去邊食野又講，
佢返工果邊有冇落雨又講，
大小事都拎出黎傾，又糖痴豆返。

我諗佢自己都未知自己到底係點諗，
你都諗下到底你地係其實純粹係唔捨得放手定係定左落黎，
前者我建議分手，
如果係後者就大家平靜地傾下，
畀返多d心機去相處，
定落黎好多時會唔小心懶左自己唔覺。

好 等我諗下點先拎到佢wts先

其實連成日傾都做唔到 即係無興趣啦

Sor自膠覆錯

作為一個絲打
第一日傾因爲新鮮
之後傾落覺得都唔係個回事 所以都無心傾了
之後好耐先覆一句明顯只係想hea下你咁
放棄啦巴打
想追女仔要緊要唔好chur人(佢都對你有意思除外)

其實我同我另一半拍左兩年拖，都試過覺得無咁愛佢，我覺得你要比佢知道你一直對佢好好，眼前只係一個小關口黎。坦白講，熱戀期唔會維持一生一世，始終會有個冷靜期。如果係覺得淡左既話，你地可以傾下點重拾返個感情。

可能佢升到上去，好多想試下，覺得個世界好大，比你困住左，咁呢個唔同步既話，真係可以分開。因為好多對情侶都捱唔過呢啲位。

其實平時我對佢好好既 佢各方面都好需要我 但係可能佢覺得我既存在太過必然 慢慢就當左屋企人

我都唔知我依家狀態係點 的確無左佢我生活係無哂色彩 無咗一個陪伴我6年既人真係好辛苦。但係我知佢要時間考慮 你覺得我應該要唔搵佢靜靜等佢唸 定係準備啲野令佢重獲感覺？

我希望以後仲可以同佢一齊 利申巴

其實唔靚仔 講野唔幽默 冇乜興趣專長好悶既男仔 係咪可以唔洗諗溝女拍拖

我自己就係呢種人 本身唔靚仔冇興趣專長 中學時期把口唔收成日9up都氹到女仔笑 同一個女仔拍過三年拖 但人大左發覺亂講野好易得罪人 慢慢個人正經左 講野都唔好笑 簡單啲講變左摺友

講真我係女仔都唔覺得自己吸引會對我有興趣 成日比朋友笑等幫人埋單

想問如果一開頭只係當佢普通朋友既話 點樣先可以成日keep住傾？（因為普通朋友最多咪傾一兩日之後玩完）同埋whatsapp點開個頭r水吹好 假設之前未whatsapp過

問題係,同佢唔熟可以點拎電話？

我覺得佢有一半似你咁講想試下其他野 但同時知道我對佢係無奇既重要 所以想法先咁唔清晰

我想知係女仔既角度 如果愛既感覺無左 未必無哂 但我係佢心目中好重要 好緊張我 佢有無可能攞返個感覺？

做返自己喇，屌，跟撚晒比你溝撚到又點，咪又係為小西，為左小個西做演員？把托咩

同你一樣識左8年 一齊左3年 分開左
入左u之後另一個世界 如果佢佢唔再愛你你再做任何野都只會令佢覺得討厭同內疚
如果佢覺得想和平分手證明佢覺得你仲係重要但已經唔愛你
如果係咁嘅話 放手啦 對大家都好d

樓主你好
最近返工識到個女同事
平時都有傾下計
而且因爲工作關係有唔少獨處時間
內容亦唔止關於工作
之後亦約左出去（今個weekend)
但係佢wtapp好似唔係好想同我傾計咁（我感覺上）
絲打有冇咩意見俾到我

其實唔洗特別做咩去令佢留低，
你一路對佢好咪一路做返自己，
有機會既溝通下，
但唔好逼佢同你傾，
要傾既時候就會自然到。

但如果佢身邊有八婆姊妹我就幫你唔到了

好多謝你 希望緣分眷顧我地

唔好迷信wtsapp
隔咁遠 你根本連對方咩表情都唔知
好易解讀錯signal
見面先係重點

Agger Whatapps只係文字 有朋友番工忙到電話都唔禁或者攰到上車都訓陣教 無乜時間玩電話如果見面之後大家相處ok 雙方相處舒服 又會再約出黎 就為下一次約會既心態做好準備 唔需要話著到成隻雀咁又要諗定講啲咩話題 反而自自然然當朋友咁出去 細心小小留意一下對方既需要 對方自然會留下深刻印象

大把人唔洗見面靠whatsapp都媾到

我明 我試過一邊屌晒鬼一邊用好好態度同emoji覆人，只係因為唔想得罪佢。

咁嘅野都要人教
真係有需要睇嘅人究竟有幾pathetic

係咪miss左我

呢句已經知你媾唔到女😂

sorry1999
係街到見到女仔，
如果我成日佢，佢又好似緊我
我係咪可以撩佢，主動識佢 ?
應該點樣打開清新關係新一頁?

定其實佢唔係緊我，只係覺得我變態 ，唔識分

利申：未試過撩女仔

約到出黎再睇態度啦

我次次wtsapp都好好傾,一出到黎靜哂

Same
所以我whatsapp到媾到先會見
媾到就唔洗講咁多野

非處真係唔洗諗

都唔係架，經驗黎講好多女仔都受依套，即係你keep住搵佢，用月黎做單位效果真係好好，就算佢最後佢話冇當你係對象，事實上你都有一絲插入空間

我同你相反 出黎都幾多野講 Whatapps好少

問樓主
同緊個女仔tg緊
早2日做過樹窿開解過佢
大部份都係我打開話題
但佢又唔算hea覆
我認我衰忍唔到秒回 因為係公司真係太得閒
好多時佢online左 但又miss左我message
好煎熬個種心情
係咪可以半放棄

同你情況有少少似
但有時如果tg回太慢又好易放涷

乜解救而家秒回=失敗
唔秒回只係一個手段
失敗係因為佢對你冇興趣

我係一個好急躁嘅人
我明而樣係溝女大忌
所以好多時佢冇覆到我都忍左手冇再搵佢

好嘅 感激巴打

明白了

屌 秒唔秒回根本唔係重點 最多叫有少少影響
係有好感係鐘意你既你一日覆一次都會幫你諗原因
冇好感你秒回一樣唔會有好感
根本成代人比D電影電視劇教到錯哂

你調轉左
佢地係唔想秒回比人食住

好tried
由幾年前開始已經好努力研究點追女
但到最後得到嘅都係零
個天要你做毒撚都無得變
好想切左自己條野，等我成世都無性慾

痴線你係比人食住唔秒回都比人食住架啦
根本冇直接關係
秒回根本就唔一定係代表比對方Care更多

故意嘅唔秒回可以反客為主

從來冇話同care唔care有關
呢個係攻心計

係咪全世界女人都受樓主講既一套呢🤔
我最近去旅行識左個日本妹 係我主動搭訕跟住仲拎埋line
傾左幾日到 咁之後都有互相follow左大家ig(經我細心研究應該無男朋友)
因為我驚文化既差異 所以一直都係互相寒暄下唔敢講過界既説話 咁我係日本機場等飛機果陣都有同佢講話認識到佢真係太好啦 以後都請保持聯絡咁 佢都係話認識到我好開心 以後都可以搵佢
咁返到香港 一開始都有傾計既 但當我想傾多兩句 佢就無回到第二朝佢先回一句咁 我又驚chur佢所以隔兩三日先搵佢一次 都係傾多兩句就唔回又係第二朝先回(唔係已讀)
有一次都係我搵佢 佢無回又唔係已讀 但我見佢ig都有like相😭
咁ig方面 佢都有like我平時啲相同埋都會睇下我story既
宜家就比佢搞到好迷惘 因為唔知佢對自己有無好感 如果佢只係好客之道而回我既 咁我都唔會再對佢有進一步既諗法 純粹想做返個普通朋友算
想問下樓主 如果一個女人對你無好感/興趣係咪就會出現我哩種情況

係 tinder識左個女仔
keep住傾左成兩個星期
點拎佢電話好

利申：識日文

其實係要deal with呢種不信任感
你要諗下你唔信佢既原因係乜野？係唔夠自信？定係其他原因？
唔夠自信就好簡單姐，執好d自己既外表，每日/每星期試下唔同既餐廳，睇多d唔同既書，試多d新野，人係中意新鮮感，分別在於男人溝好多女人去拎新鮮感，女人要同一個男人持續offer新鮮感。

搞清楚一樣野，有自信同信任別人都係兩回事黎，你可以係好有自信既人，但同時仍然係唔信女友，無咩所謂，你俾佢去，鼓勵佢去，但你個心仍然係唔信佢既，其實係會不自覺咁令佢感受到你係很小/很大程度上既唔信任，引用樓主講既「關係係雙向既」，佢重視你既話其實自都會做d唔抵觸原則既野去維持同你既關係。當然啦，你都要俾佢睇到其實你係重視佢關心佢愛佢，同埋係想信任佢。如果時間耐左都係work out唔到，就真係證明你地唔夾，咁就算啦。

冇心儀對象點算
我再也不會傷心 同時沒法再興奮

可以來做既係等價交換囉我覺得
互相set晒密碼呀指紋同gps係對方手機
事實上要帽就點都可以帽，做呢d野都只係等自己安心d, 死，都死得明白

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

我遇過，最尾公審左佢，狂屌佢狗公，煩撚左成年都唔收皮，一開始純粹禮貌上應佢，之後hea佢，跟住開始唔覆佢，佢玩單機版whatsapp，最後鬧完佢佢都唔收皮，呢頭話唔再搵果頭道歉，然後狂炸我fb, whatsapp, 電話，我block晒佢全部野公開屌佢佢先真係收皮。

我有fd早排給了我一個女仔whatsapp我加佢大家say hi説邊個介紹的 但我同她是無見過面的 又不知道怎樣同佢可以打開話題

唉 我都有咁
但俾個fd搞到收左皮

點搞法

如果嗰女仔比較悶or摺呢?
一班人咁傾就無乜野，但單對單傾就有d難度 想問下有咩秘訣架
自己本身都係幽默啲多野講啲，不過唔係好識同呢一類人溝通

我想拍拖呀

其實唔會做呢d野先係真信任同唔chur人
就算拍緊拖都想有返d私人空間架

屌 啱呀 無謂辛苦到個女仔啦

紅字一啲都唔覺
唔熟 無好感
whatsApp share食咩野好odd
9成藍tick
以前snapchat都好啲

咁多位好，初黎報到既，我係巴黎，有d野想分享下，順便問下咁多位絲既意見，我宜家wh緊，上個月識左個a0女，咁其實都同佢單獨出左3次街，佢由於7月中visa到期要返hk，所以我做左樣智障野，就係表左白。。。點知佢同我講佢宜家有鐘意既人，wh途中識，但無信心同人玩long d，所以放棄，話可能因為宜家有鐘意既人所以對我無feel無火花，話我同佢興趣似，但性格唔似。。姐係其實我應該算係收左卡，佢話自己係個怪人。。。話有人比佢更適合我。。真係想喊，結果佢返左hk了，但返左去仲有keep contact ，佢有時又會扔下相過黎，keep住都有chat，佢 fresh grad 未出黎做過野，都驚佢會比人恰，佢又無收我兵。。我仲有9個月先返hk，我應該同佢keep住contact ，再追多一次，定放棄算了，我自己都好迷惘呢

唉屌就咁睇已經咁多學問
根本真正去追既時候唔會避得哂
真係煩到呢
返大陸搵女算

如果圈子得仔可以點搞

唔想拍拖住?
上咗連登咁耐都唔知呢句既潛台詞係乜

第一點唔太認同 事實9成女人都係雞
仲有1成真係好嘅
其他論點都幾合理

下個會更好呀巴打
努力增值自己再搵過下一個啦
唔好覺得佢係你既全世界
你唔會知道佢鐘意佢既心儀男仔到幾時

廿六歲a0留明
唔少女仔fd，但係始終遇唔到想要既人

真心覺得識女仔唔難，做朋友唔難，但一但諗多左既話就難上加難

試過得自己一個男仔同5個女仔出去旅行（另外仲有一group全女約我比我turn down 左）
亦都試過即日打電話約到女仔去係佢屋企煮飯比我食
仲有唔少，不能盡錄

但係對住中意既女仔時真係同弱智冇分別，所以都係溝唔到女

6P

開始明點解話多左小學雞上

巴打 請俾D意見

同個女仔WhatsApp左一段時間 之前都係我做主動
傾傾下變左佢做主動 但近排佢基本上send得好頻密
而我唔覆佢又唔得 我係想唔使日日都覆咁樣 間唔中傾下就OK

感覺上有少少chur著咁 sorry for 1999

屌你D仆街勾起人地條癮先話唔玩

咪一樣係a0，仲要係叫雞破處

留明，而排溝緊女
應該好有機會

屌你，欺騙人地純情少女

絲打覺唔覺溝女一定要溝埋佢啲fd

做咩唔食

好想知道夜晚公園跑步點識到女仔，係咪要好靚仔先得

點樣開口 唔夠膽同人講嘢

樓主講得幾好既 溝過4次女 2次唔得因為犯左佢講既野 得果兩次完全做到佢講既野

OBA留名

21歲仔a0未鍾意過人
冇女性朋友
我覺得姓格毒/獨，就真係算

唔係巴打，我覺得性格決定命運
一切性格使然

雪雞姐，記唔記得我 好耐冇見你

人生試過一次喺巴士溝女（我班fd都話靚女），
個心跳真係爆晒錶咁滯，
連少少自信心都冇真係唔駛旨意做倒朋友。

利申：傾過電話食過飯最後都係衰左

其實一見鍾情係咪錯 同埋係咪通常冇機

我做足晒你講既野最後咪又係輸比人

留明

你做左咩?

巴打可否比啲意見我
我之前同個女仔成日都有snapchat 傾得都算ok 但呢排開始傾傾下佢都會已讀 係咪應該要放棄同唔好再搵佢？

第二點！
仲係朋友階段千祈唔好chur人，好反感
如果個女仔係獨立開嘅，見你咁痴身真係咩好感都即刻冇哂
知佢有嘢做嘅，講句加油忙完再傾就夠

停一排 再試

年幾之前識咗個女仔，一直都有聯絡，但係真係好間唔中(可能係啲咩節日嗰啲先講一兩句)最近我的起心肝要追佢，平時whatsapp佢有時會秒回但更多數係朝早搵佢晏晝先覆或者夜晚先覆 約過一次出黎食飯，我地成餐飯冇停過係咁講嘢，佢一句我一句咁，最後仲送埋佢去搭車。就係咁先唔明佢對我有冇好感或者興趣，求指點

dry 左好Q耐喇
邊到可以識返D女性朋友。。
興趣班我有諗過，但係報邊度先得架

每日傾計keep住傾左1年
最後都

強貼劉明

其實對住心儀既男仔同樣都唔應該咁

「插入空間」
咩料呀

其實與其係度諗點樣先令到女神留意到你 不如諗下點樣同其他男仔唔一樣 其實只要學多D野 例如結他 琴 溜冰 或者其他興趣 你就會同其他男仔唔一樣 女神自然就會留意到你

好多人失敗係因為佢地將重心放左係不可控因素 然而想成功其實係要將重心放落可控制因素 啫係你自己度 我唔敢講你咁做一定成功 但你成功既機會率會多好多

乜都學下 一定有用

哇 愛情專家 好想同你瘋狂寫信呀

我覺得先令對方對你放低戒心
普通傾計
然後傾到咁上下close就忽冷忽熱
對方開始被你一舉一動影響
就開始flirt(其實flirt又冇分先後次序 岩位就flirt)
與此同時單獨出黎幾次
借啲易試水溫式身體接觸
咁上下就拖住佢
冇反抗就攬埋再咀
再補多句 做我女朋友(唔好加可唔可以 傻仔先會咁問)
完成

根本溝女見面頭幾秒已經決定你溝唔溝到佢 如果溝到只要正常發揮就ok
溝唔到個d呢世都溝唔到 就算發揮得好好都係
樓主唔好俾假希望人啦
利申絲

好多人會話傾左好耐計識左好耐
最後都唔成事
係因為冇製造/把握機會俾自己
冇跟時機去做岩既事
機會真係一剎那
仲要俾自己諗一諗
錯過左就怪自己膽怯、廢
大部分所謂a0
都係衰喺膽怯同廢手上

"提升自己既知性，相信自己既直覺，斷絕多餘既考量"

呀
身邊既女仔fd都講過類似說話
我第一下覺得同你冇可能
就呢世都冇可能 任你幾努力都好
因為女仔係感覺行先
除非你改變到佢對你既感覺
即係你要變第二個人
咁係冇可能

如果第一下覺得有可能 但之後無感覺呢？
其實係咪一樣？

最緊要就係有你自己既生活
同充實
咁就吸引到異性

如果想追番前度可以點

追緊佢 自然多留意佢 關心佢 同佢傾下計 但又點做到唔比佢知我追緊佢

遇到個岩既女仔可以點flirt佢

串九佢

即係要傾閒計傾到咁上下熟 feel到佢都有野就可以flirt? 但點feel佢有冇野

矮仔未搵返過矮子過自己嘅人，
又唔洗咁灰嘅，未又係咁生活
利申: A2 肥矮毒柒 (身高唔過160)

本身0幽默感兼負能量

係真

真

成日話睇樣睇錢嗰啲一定係真a0

除非係醜到反胃 乞衣咁冇野講
如果係玩速食就真係好睇外在既

唔係既
肯執一執毒撚都係潛力股

你一定好靚仔

咁就睇下咩事令到無左感覺
case by case
不過多數都死
由有好感俾你磨到normal無感覺

毒撚只會逃避問題

同埋最忌因為上得太多討論區
而攪到價值觀偏離哂現實

上少啲連登啦

就係上得多先睇到真相

巴打接受到俾人呃一世？

一路愛你一路愛其他人

呢度係兩個問題
一
其實對方對你有冇野都可以flirt
只要佢對你唔反感
當然你自己識試水溫

二
但點feel佢有冇野 見紅字
其實你憑直覺會feel到
唔係嗰啲乜野
"佢做左點咁樣咁樣既野，係咪代表佢中意我"
呢啲廢假設
你會好感受到你地相處、對話時既氣氛
如果連呢啲都感受唔到既話
你自己都知咩事

咩真相 憑咩就認為一個連
就係世界既全部

第一點唔係真架咩？

留名等學野
利申已經比人fried zone左
已經唔小心chur左佢
依家已經唔知同佢講咩好

無可否認連登係反映到某部份既現實
係唔係世界既全部
自己冇乜人生經歷 又或者只係經歷過某一兩次事件
見到連登普遍價值都係咁
就信哂直理感
好可悲

死左條心佢

巴打受左咩刺激？

如果真係要講外表既
不如講性格
外表係反映你內在
外在改你性格冇變 都係廢架wo
性格係毒(獨) 根本就冇資格講拍拖啦

唔知為巴打開心定唔開心好
唔係話全部
而係每日發生既野都有人拎出黎講

可能你話身邊未遇過所以咁樂觀

多謝巴打咁直接
但係依家佢friendzone左之後
佢又唔係無應我
我應幾句佢先揀一兩句黎應
都唔知繼唔繼續應佢好

笑死人 我係講緊有啲人
當左連登所載既事
就當左全世界既人都係咁
你明唔明我講緊咩？

紅字 係呀 係有人拎出黎講
全部人都經歷緊既？
都痴線 睇壞腦

如果分唔到D 人幾時9 up 幾時認真，咁就真係唔上好D

咪叫你死左條心佢
冇可能就係冇可能
唔好浪費自己時間
唔好做到自己咁樣衰
俾返份尊嚴/尊重自己

有人話
連登所載既事真係發生緊wo
每日都

仲話你份人咁樂觀 我除左覺得條友壞哂腦之外
真係唔知有咩好講

app睇唔到紅字sor bro

近年識到d女5個有3個係咁喎

你唔知就當冇

咁啦
不如你講下經歷過啲乜野
我睇下釋唔釋懷到你
真心的

即係依家直接就唔應佢
定係直接擺正位置
真係當fd就算
但係佢fdzone我嘅理由係話就黎返外國讀書
唔想開始long d
如果唔係就一定應承我
都唔知信唔信好
對唔住咁煩

救命 我有話過冇
但唔好講到真理咁

紅字 no 已經做唔返fd

不如咁啦
都已經灘哂牌 又明知冇可能
不如唔好再搵對方
至少斷聯絡一排
對佢對你都係好事

帽呢家野冇得賴喇掛？

淨係ptgf 都已經有排講喇
仲有d厹呢

好啦
唔該巴打
又失敗多次

我自己都食過帽亦派過帽
我女朋友
佢男仔fd請佢去高級餐廳食生日飯
仲同佢講隨時都會等佢(同佢一齊)
我女友主動同我講 同埋話唔在同佢聯絡

咁代表啲咩？

人根本就係信唔過 包括我自己
但如果我選擇左信 我就會信到底

不如你詳細講下點開始
同中間發生過咩事

咁諗係冇咁多煩惱
但開心咩

仲有 唔係所有女人都係雞 係公廁
除非你認同你老母都係
香港 係有好女仔
係睇你遇唔遇到

下？

得 仲同你講落去就真係浪費時間

男人肯操fit身型,剪個髮,做好個人衛生已經完勝好多人
衣著簡約為主

唔好成日放負,將自己當做全世界最慘的人呢一點真係好中

話說有個女仔朋友,屋企好窮,單親家庭長大,好俾心機咁半工讀供養屋企人同埋俾錢個細佬補習,近排識左個男仔想追佢,個男仔日鳩日三句唔埋就講自己幾慘幾慘,不停散發負能量,咁我個女仔FD開頭都會開解下佢,去到最後直情理都唔撚理佢

我問佢點解,原來個男仔當正自己係D小說漫畫入面的慘情男主角咁,只要佢身邊的人唔係笑住對佢,佢就會覺得人地唔鍾意佢,自己唔知做錯乜野得罪人,點解呢個世界人事關係咁複雜,大家簡單D唔好咩...........(下刪三萬字),我呢個女仔朋友由細到大生活得咁艱苦,都極少埋怨,見到呢個男仔所謂慘況真係得啖笑,咁樣只會俾人好唔成熟的感覺,分享自己的想法係好,所以奉獻諸位一句,呻完要識收,要俾到個印象女仔,就算生活有唔如意的地方,都會用自己的辦法去解決,唔好一味怨天怨地怨人,呢種性格去溝女仲慘過你生得樣衰

講中晒我

其實個樣唔整潔都唔會靚仔得去邊
見太多毒撚唔單係唔執
仲要係個look污糟得好恐怖

朝早搭地鐵同人逼成日都聞到,唔係話歧視你,但唔知點解個樣毒個D人,一打開口就已經有浸怪味,明明見佢冇乜點流汗,又都會聞到身上有浸UP味,買支滴露沖涼唔係咁過份姐

簡約同頹真係一線之差

其實整潔已經係基本

出門口之前沖個涼吹好個頭
著老牛t shirt都已經好好

中晒，咁仲有冇得救？

同問

中撚曬啲伏位 點解我早啲出
BTW皮爾正

有d毒撚連洗頭刷牙都懶
男人都唔想同佢地fd

衣必稱身vs衣不稱身

樓上太長唔 quote

斬

留名學溝女

即係依家就唔理佢？

媽啊。。。依嫁做緊野，
重點係冇對象，
又無咩互動。。
好難無啦啦去中意一個人
好想番去中學。。。
:a2傻仔

要講既我都講哂
個人生係你既
你覺得點樣去做係最適合你既
你就照咁樣去做啦

唔該巴打
真心唔該曬
我會自己唸清楚咖啦

講多句, 如果你仲後生,
咁又真係個人生係需要多 D 激情

我呢 D 年紀唔算細, 見到呢個唔得就唔好曬時間
呢個世界, 真係好多女人(廢話)

換相啦屌，交友 app 識女真係好易，個個都等人溝，易撚過真實世界

頹關精神面貌事多啲 好似係

我自己覺得用 app 仲難
(速)食女係易, 但識女(朋友)係難
咁大前題你要有張好既相

前提都係你要靚仔先有機會有張好相
同埋始終都係唔係好知點樣先知有個好開場白

your face your fate
拿, 響速食既領域就真係完成適用既,
樣衰(甚至係樣好一般既)
就真係唔好靠 app

現實生活, 你本身多圈子
出多 D 聚會
大數法則, 你點都會識到一兩個

除非你個人本身係有問題到一個點
(咁你死左去算)

屌你都係睇人相頭先"摟"佢講野
咪直接留 msg, 睇你張相, 都幾靚
佢見你相頭岩佢既, 咪覆你 lor
你勤力 D send 一百個, 點都有一個覆你既

我通常 say hi
邊個溝女溝仔唔睇樣行先
唔好呃自己啦，又要拍拖又怕受傷，同你又想學踏單車又怕仆街有咩分別

現實仲撚難，D女一嚟就起清你個底，app 都溝唔到，現實更加仆街。

上網媾女洗撚相咩
毒撚唔識講野先係最大問題

有相D女爭住同你講嘢啦

都係 市場唔同
不過呢啲女港女格多

高汁文 推一吓

毒撚唔識講野先係最大問題,
首先呢我咩情況下都認同

只係而家講緊用 app,
你擺張樣衰, 或者唔擺真人相
D女覆你都廢事

個 app 9成女都有相，你連相都無張，D女會覺得你無誠意，有女朋友，結左婚等等

邊個溝女溝仔唔睇樣行先
係呀, 冇錯, 咁就唔好怪人都係條件行先
你見人個樣靚就話中意想追,
咁就唔好怪人睇你咩身家做咩工喇

樣自己覺得順眼, 最緊傾落去覺得係夾, 岩玩既, 先好講話對人有意思
談情談情, 唔談又點會有個情走出黎

20 188 A0

一張相都冇
有啲女未睇我樣已經沉
有啲曖昧左之後先有send相

依家app好似要用真相認證

咁講 有啲女係特別睇樣
有啲係講相處 當然有啲係講錢
你想媾特定某一個當然要就返人要求
但事實係都好多高質女唔會睇重錢同樣

strong post leave name
終於追曬post
發現好多絲打都話
如果一開始唔啱feel跟本收皮
或者 未有feel就唔好溝or flirt
咁其實講咁多野都係建基於條女本身like你，之後再如何發展
但我相信好多巴打包括小弟都可能關心另一樣野
就係點樣令囡囡對你有好感
先至可以再討論/實踐上面哩廿頁講嘅野
大家又點睇
利申A0內向但唔毒 拋磚認真討論

日日無啦啦wtsapp同人講早晨好似唔太自然同狗公feel 朋友之間都唔會咁做啦

相都無張講咩順眼

agger

之前有條女
聽佢講返, 以前有條矮佢大半個頭既仔
本身傾到傾到有意思,
點知一出黎見面, 條仔見到高自己成個頭
自己收自己皮, 之後避左條女
其實條女話, 如果佢真係追佢, 佢會答應
真係咩人都有, 最緊要唔好怕衰
衰左就諗下自己點解衰

真高手出現, 不過你教/救下呢度巴打

sor 冇講清楚, 我係講緊現實認識既, 唔係 app

吹下水就信

香港地條條女都三四條仔同時追緊，唔好以為約會到就一定成功啦，好無

好感依樣野好睇自身質素，你個人聰明D，細心D，心地好D，靚仔D，好感自然容易累積。

但前題係你被納入囡囡考慮名單之中先

有機會見到咪講兩句
但我既然係靠溝通
好多時啲case根本分析唔到條女
唔敢亂答

學到嘢

有呢個心態就唔得啦
有啲女 就算有好多人追
唔鐘意就係唔鐘意
千其唔好因為遇過啲雞就覺得全部一樣

Btw 某位[black]高質[/black]絲打 唔好再mon住我好冇

LM學野

果條女係我 ex 黎, 佢係認真講, 咁我唯有當佢吹水

大路 D 既技巧, 同埋心態
咁分享你成功既 case

whatsapp係咪平時晏就傾下閒計就ok? 夜晚得閒先傾deep小小？ 但要keep住傾都好煩 又要唔可以太chur 又要令話題keep 住

女人不嬲都口是心非，口就講會比機會人，實際就

溝女呢家野 四字記之曰 膽大心細

想知點樣可以同佢傾deep d
大家都好好傾但唔知點傾深入d

太deep la
唔想比佢知

最緊要係 點樣由冇變有
圈子冇女 target都冇
想fail都唔得

我係咁易望2眼，睇到呢個post d人都好似好認同your face your fate.
同埋好似會認定因為個樣而令到佢識唔到女仔，就放棄左其他可能性。
樣係無得變(除左整容)，但有其他地方有得變。
如果個女仔真係咁睇樣，你都要諗下個女仔值唔值得你追佢番黎。

基本上絲打講既衰罰都沒犯過，仍然溝唔到女

我只係唔贊成死追同一個女人
同埋真係有外面門檻，無得唔認

即係嗰兩句係笑鳩啲毒撚同炫耀下自己溝女幾惦？

有冇啲係溝緊/岩岩開始既巴絲？

我初戀高我12cm都係咁啦

如果你覺得上邊冇意思嘅
我講多100個case都冇用
遇到第二個女仔咪又係唔識媾

其實生活圈子大，
去努力結識個好女仔，
反正你拍拖都係拍一個，
理得大部分係雞係公廁啦

終有一日，你搵到個嘅女仔，
再勇敢啲去馬未好

其實樓主講既都只係某一類既女仔
好多女仔都可以用另一種方法去溝既

例如有d咩方法啊？ching

但你一個case都講唔出係事實呀

上邊已經share左我睇法
前邊我都有分享過其他野
只係唔係你想要嘅野姐

條友分明係到撚化毒撚

咁的確每個人都有佢果套溝女既方法
我純粹想聽下佢點撚樣勁法
屌, 冇貨喎, 哈

我覺得都係做朋友好d

溝緊呀 但好似遇到d大問題 可以tg傾下？

如果條女當你係佢細佬係咪玩撚完細佢1年

身邊無咩女性朋友可以點算
平時有跑步 影相 是咪join下呢類既group 會好啲

Live咗 想問成日講flirt 其實有冇例子講？
另外如果主動whatsapp嗰個目標(唔係熟人) 對方會唔會直接認定你想溝佢？

膽大心細面皮厚 畀人睇得出你真心對人 識係個女仔角度思考 肯認真去了解人

留名學嘢

咁一定係關個樣事

唉屌 本來好地地
依幾日傾下閒計
琴晚明知佢去左同人re u唔覆(不嬲都係有活動少禁電話)
都係忍唔住 彈左句 有少少掛住你
屌 今日即刻好似淡淡地咁
同埋平時對話中久唔久都flirt佢一兩句 佢就通常覆emoji或者唔理
唉 成日引唔住衝口而出

揾人傾偈咋，我都試過，唔好上心

犯左都唔知啦，唔會有女 report 返你知

冇tg 梳

想請教下
我同個女仔識左6、7年，一路都keep住互約出街。

咁上年佢部電話唔見左，於是我送左部電話俾佢。
早排佢話部機壞壞地，我叫佢拎去整
佢話:呢部係你俾我既，我唔想換，用落有感情

算唔算暗示？是否應該去馬？

A6，但第一次追女仔
我前2任女友佢都見過

真 不過其實樓主都係教緊人正常發揮

真 不過肯同你主動講早晨都唔代表有機會

Live

早排識左個日本女女帶佢係香港玩左一晚
之後開始對佢有好感
之後都keep住係ig傾計 早排佢主動比line我

但係始終只係見過一次 又係網上面傾計
好難有咩突破
所以我下個月飛去玩（其實有幾大部分原因係因為見佢）

見佢個時有無咩要注意咁
其實我依家諗返我覺得我做得超明顯
（佢知我本身就算去日本都唔會去佢嗰度玩
但我依家就無啦啦飛過去佢嗰度 ）
好想知究竟佢點諗

一晚太少，平常心啦。

早排番工識左個女仔 今日問佢攞左電話 但係唔知有咩話題同佢傾到 又驚太煩阻到佢始終都係早排先識平時又少同佢講野 只係多眼神接觸 應該點算好

識紙上談兵不過無target比我實戰試吓

唔計你富身家/社會地位
男人一係有樣，一係有口才手段，否則就女人手都掂唔到

巴絲打幫我解答下,正常問女同事拎電話係咪都會畀？或者我問拎ig會好啲？

如果想識個女仔待應,賣單時比張紙仔佢跟住走人OK嗎?

樓主 可唔可以留個TG ,想搵個樹窿同筆友 學下野

我情況好似同你差唔多
但我係係日本搭訕識
但我驚有文化差異 講啲野始終唔夠大膽
又唔知佢地係咪因爲好客所以先比迫同我傾計

我都係 成日唔理解係日本文化係咁定係點
唔似得香港女仔咁直接分明

個女仔係whatsapp淨講公事，偏離就唔多覆，但面對面就傾幾deep，成日問我邊日番唔番工，好唔好繼續追?

放棄係種美德

其餘3個係視障人士

真係囉 多數思想都比較小朋友，成日講d on9野，比人感覺好幼稚，處理事情唔夠成熟既話，女仔會覺得你會冇能力去保護佢去幫佢，如果思想成熟過個女仔就好囉。

無心儀對象

我正正係呢挺人

覺得可以睇定d先，唔好追住。
因為女仔覺得你只係同事，唔係朋友。
偏離就唔多覆但見面又傾幾deep，咁佢有冇其他同事同佢熟？我覺得有d係返工想有人傾下計，又覺得你幾好傾，但又未大興趣到想私下同你熟d。

正常都會畀電話
Ig就怕d人會覺得熟人先會畀

多謝絲打教學 但已經錯過左最想要那一次

洗唔洗做埋美容,清黑頭果D
有墨既脫唔脫墨好

靚仔既話 可以唔洗溝女 因為女會自動溝你

[member我想問如果一個女仔都鍾意你 但可能未夠鍾意 佢又岩岩放低ex 又驚再拍拖要付出受傷 因為佢係仆街磁石
係咪除左等冇其他方法？
我同佢都好明顯清楚講哂大家既心底話 都好信大家
但佢怕再受傷 [/member]

可以做d野去比佢睇你唔係仆街磁石，例如同佢相處要諗多d[你地2個]，比佢feel到你已經有呢個心去同佢一齊，而且係會為佢設想。
例如佢ex傷害佢既野你要特別注意，要比平常再做多d去令佢有返信心。

希望係咁啦,陣間就問佢拎電話

睇你budget
男人最重要髮型&眼
有d男仔會修眉

樓主點醒左我

我個人覺得身體接觸都好重要
冇既話又好易比人friend zone

比你拎到電話又點
佢一樣可以唔覆你

樓主好似潛左水

我覺得男人最重要係望落去man唔man

溝女去邊都一樣

學到野 多謝絲打

至少我都算係大膽過吖,唔覆咪算囉！好過明明對你冇興趣都照覆自己吖

你同佢傾至少10分鐘計
先好問佢拎
記得唔好傾公事

太遲了,我已經問咗佢電話,當時大家都好尷尬而我又好緊張,之後佢就話不如畀ig我科撈,希望唔會係為咗打發我走而咁做

Man 同麻甩係兩回事

公司坐我對面個女仔係我鐘意個d 款

咁你唔好搵佢住
就算現家搵 我諗佢都唔係點應你

我都打算係咁,至少畀佢冷靜下諗下我點解唔搵佢都好

唔好係ig搵佢
反正你會返工見到佢
到時同佢傾下計

呢個真

傾到嘅話實會傾嘅,最怕佢驚咗我o者.不過ig係佢主動提出嘅應該無事嘅

玩app唔擺相有鬼女肯同你傾咩，明撚化毒撚

same here
冇異性朋友

我想問以下呢一個情況算唔算signal

我
女神

同女神識左幾年，近呢年特別fd...話說女神出街嗰時主動拖我手，我覺得玩下所以冇咩特別舉動，咁啱比我個fd見到，之後佢問女神我地係咪一齊，之後我同女神既對話內容

：xx係咪問我地係咪一齊，你點答佢
：朋友囉 你想我答咩
：冇啊驚佢誤會姐

但之後我有d fd話呢到女神比左暗示我

我想問各位巴絲打即係點

見你用女神呢個詞就知輸左大半

究竟巴打你係想做佢條仔定係兵呀，仲女神前女神後

人哋都主動拖你手，咁你仲等咩呢？

名稱姐
但出面百幾個post都講拖手唔等如咩

上連登可能就係溝唔到女既開端
其實只係機率既問題
溝唔溝到女數學有教
曝光率 圈子 個人

讀哲學個時都有討論過呢個topic

已經日日whatsapp傾 早抖同早晨大家都會講 但佢對我冇意思 依個情況keep左好多個月

唉
白白浪費左個機會呀你

E36就算啦

呢個根本係真理

森美喺 勁過呀希段節目聲帶講過
人與人既關係係機會率黎
真心認同

戇撚鳩
我有高達添啦

一定要f30

有一個女仔同佢幾fd, 佢話過我係一個nice friend

你睇太多連登，太多顧慮喇。你都話識咗幾年，佢對你既感覺，冇理由一啲都feel唔到掛？

如果係我，就會拖住佢手既時候問

：xx係咪問我地係咪一齊，你點答佢
：朋友囉 你想我答咩
：你好似講漏咗個字喎？
佢通常會答“漏咗咩呀”之類
咁你咪舉起你拖住佢隻手係面前講“你話呢？”

台詞改一改可能今日見唔到巴打既post

巴打們請賜教

如果冇同過個女仔講野 但已俾班仆街同事爆撚晒出去知我有啲冧佢

依家見到面勁尷尬 可以點去馬開口

Ps 兩個都a0

Ps 牌都未敢抄

巴打又唔駛咁灰，女仔係好講感覺，真到呢一刻你俾佢嘅都係best friend感覺，可能之後因為一些事而改變。

佢又未判你死刑，巴打唔好咁快放棄

勇氣直接黎料啦
反正佢都知 佢想出pool既話實會比電話你

好 等我吸引下佢先

如果冇錢呢 我指一個星期得五舊

咁有勇氣，咁我真係等睇戲食花生

未同個女仔講過嘢。。直接抄牌。。巴打祝你好運

其實揀目標已經係成功嘅三分之一
如果你本身相貌平平，物質條件又麻麻嘅
要去溝既又外向又靚女又有少少家底嘅唔係無可能，不過一定係難好多
你溝個同自己差唔多level嘅，性格又相近，背景又相近，其實唔難出pool
香港地仲有好多平凡嘅女仔無拖拍，而且對班女神級嘅性格更好
所以廿幾歲無拖拍嘅應該只諗降低要求，再去學乜技巧

講真
如果男既拖住手唔放
女既又唔黎抗
已經一野咀埋去
都唔知仲諗乜柒

男攻女受
呢個係恆久不變既定律

咪大方問
你要明白對一個女仔唔係一件羞家嘅事
只要你條件唔係太差，性格唔係太黑人憎，正常女仔係唔介意去識多一個朋友
男人大方本身已經有一種吸引力

呢個真
a0就係set太多barrier 俾自己
自我保護意識過高 怕衰怕失敗

上面果幾點都輕鬆
呢樣真係好難啊
點樣先可以keep住有野講
我次次諗唔到講咩就會藍剔人
點解決好

我膽粗粗咁問個女仔 生日可唔可以同我一齊去op,識左年幾，最近好埋，前日出完街。
佢答我夜晚同屋企人食飯，要考慮下。我就講早上玩到下就，利申A0鍾意韓國女團毒男

多謝巴打呀

我已決定聽日開始狗公mode 唔再「試試叔叔」
主動問佢有咩要幫 （狗公mode

Eg:XX 你係咪上黎拎茄汁呢 （大聲+正面+樂觀mode
因為好多時佢都要geg高拎野 今日見到佢拎我都唔敢行去幫 好撚後悔

如果有啲少人/單獨相處位先問啦電話 不過真係驚唔俾

應承左人唔嘈 最後一句
網上好多地方都可以唔洗樣媾女
Eg. 兩登, 各類groups
正如我一開始講 女仔都可以分好多種
唔同平台聚集嘅人都唔同
自己長處對唔岩個需求 失敗係好正常

淆都正常嘅
不過你如果敢開口其實九成半會俾，即使佢對你完全無興趣頂多都係會之後已讀不回你
你易地而處諗下，有個同事問你拎電話，你如果唔俾其實係會覺得勁唔好意思
所以基本上你同佢有兩句，再問佢拎電話係差唔多一定拎到

到底唔放相既好處係咩？
博比人彈鐘?

唔好諗太多，有電話都可以係路人一名

巴打建議傾多兩嘴過多幾日先拎電話
定係
一見少人個陣就靜靜雞怕羞仔mode問好呢

事關真係無交流過咁濟
同埋真係揚開晒

不如放相過左第一關先好過
如果你同人傾左一兩個月先俾相再俾人彈鐘，你咪仲hurt
就好似順豐騙案咁
肯聽落個電話錄音嘅人一定係好易呃
班騙徒咪可以集中向依堆人埋手
同樣道理，你放左相出黎，可能只有小貓三四隻肯同你傾，但起碼你知果堆人係覺得你外表合格嘅，你咪可以集中精力向依堆人埋手

傾多兩嘴啦
如果你完全無交流，即使拎到電話大家嘅交流都會好odd
睇上面佢好似咪part time?
你咪同佢講下相近嘅話題
例如新黎習唔習慣，讀書讀乜科果d

點先可以識到女仔friend之餘又唔會變hi bye
次次識親通常都keep得唔耐 隔一排就冇哂聯絡
而喺做project識嗰啲 一完哂所有嘢之後就唔會再來往

共同興趣

我講我故事鼓勵下你，我之前做嘢果度識左個同事，大我幾年(當時唔知),覺得同佢相處幾ok,咁緊係成日借d依去問佢嘢啦，又成日一齊食午飯，問下問下抄埋牌，whatsapp都成日傾計，間唔中傾下電話，之後先知佢原來有仔，咁ok fine，反正我當時又未有其他目標，咁咪繼續keep contact囉，佢其實feel到我對佢有意思，但佢當時又好愛佢條仔，所以佢一直當我係best friend，直到有一日我打俾佢，佢喊哂口咁話同條仔散咗，話識咗第二個，果晚我做樹窿聽佢講咗成晚。接著一星期每晚都係咁。直到一晚我同佢講，呢一年多以黎我對你點你知道㗎，到宜家都冇變過，佢話佢知道，不過仲係未放低佢個ex，我同佢講接受新感情就好快忘記舊，更何況佢有咗你都去識第二個，呢啲人就算返黎都唔要啦。佢沒出聲，我話不如我哋試下開始啦，真係唔得咪做返朋友，佢諗咗下，就話我哋都可以試下，之後就一齊咗，維持大約一年多啲啦。

不過有個大我4年嘅女朋友，同佢相處感覺好似。。。佢當我小朋友咁，咩都係佢幫我打點哂，食飯我話唔知食咩好，佢就將附近好食嘅逐一介紹，睇戲果啲又一早上網買定。被照顧果種感覺好似。。我同佢身份掉轉咗咁。

我地兩個都係pt黎咋
總之聽日我會狗公上身 唔撚怕羞咁大大聲乜都r水吹架啦

不過希望會有自信先 屌 對其他女仔都唔會咁蛇gry
最衰先入為主鍾意左人 仲要俾班撚樣出賣 傳撚到街知巷聞 依家仲驚個女仔會反感

我重點係
唔放相都可以媾到
因為樣冇得變 談吐可以
但目標錯誤 幾好談吐都冇用
好多巴打 未交換相
頭幾句對話已經收左皮

班撚樣點講我又覺得真係唔駛理，不過我始終未講過嘢直接抄人牌，要冒風險，其他巴打話多數俾，咁真係唔俾咁你咪提早出局？

緊係返工同佢傾多啲，等熟咗再拎就十拿九穩

其實我覺得傾得密個排已經可以約佢出街啦
依家既話可以試下約 如果佢話好忙 你再問「咁你邊日得先 」都係話唔得既話都可能淡左掛

利申：a0

狗公同非狗公嘅分別其實係在於狗公係唔適當嘅時候做左一堆可以係正常嘅事
好似上面講生活照
如果你同個女仔係有一定程度嘅熱度嘅，SD相係一個好嘅方法令感情升溫
相反，我聽過有男仔第一日同個女仔wtsapp已經sd 生活照
個女仔冷落佢佢又去chur人地
問題係個女仔根本未夠熱度，佢又懶熟，咁咪叫狗公囉
所以你只要係話題上拿揑好分串，唔係一見面就問人有無男朋友或者讚佢身材好，而係由正常話題入手，佢係唔會覺得你係狗公，因為你係適當嘅溫度做適當嘅事

同意，我都試過冇放相，係出去前先互傳相片。出到嚟大家合眼緣咪繼續發展，唔係嘅咪bye bye囉。

其實真係好兩極

都係聽日睇下咩環境先 做下狗公先
但依幾日尷尬唔講野 無啦啦咁雀躍會唔會好怪

你知唔知佢鍾意睇咩種類戲呀？
不過我覺得唔好問「你想唔想睇」直接「我想睇xxx呀 一齊？」簡易精

你照返平時咁就就，佢宜家仲係你同事，你同其他同事點相處咪點相處囉，之後再同佢拉近距離，你突然對佢咁殷勤，傻嘅都知你狗公上身啦

又哂命

岩岩聽個FD 講，佢話好多男仔都好怪，所以放鬆D 啦，最多都係成為佢哋一份子

努力打探下

如果約唔到係咪準備收皮

yes
我會勸你唔好哂時間

我覺得自己真係好鍾意佢

咁你試多幾次

做男人最重要識分散投資，你同時接近幾條女，反而D女會覺得你多女性朋友，身價會變高

求問各位巴/絲打
點樣先可以搵到女target
生活圈子極少女性fd,有既都係熟到唔會諗男女關系
而家最fd既果班fd都係即食派，叫佢地介紹親識既女仔都係搵sp果種.
小弟想搵個女仔發展下，起碼想有個target比我追 ，而家連target都冇

姐姐

姐姐真係好正 唔好講笑 識追一定追姐姐

E36行車個陣好嘈

水泡啊

我識咗個隔離班嘅女仔
初時大家都唔識嘅
但係我生日個時就認識咗對方
自從個日之後 我地就會係Snapchat到儲火 仲好多話題傾(通常都係派下膠 講下生活或學校嘅日常)最後仲儲到心
係考試前仲會互相幫對方打氣 互相morning call對方5點幾去温書 諗返個時好窩心下
試過一次我太忙唔記得send野俾佢去keep火 佢即刻話如果我同佢斷咗火會嬲我成世
好la個問題黎la
就係明明我哋嘅關係已經發展到呢個地步 但我都約唔到佢睇戲
佢話驚人誤會而唔去睇(因爲我地有好多共通朋) 事後個氣氛搞到好尷尬 但佢自己話佢拒絕咗我 覺得個心好內疚
係咪我一開波就約佢睇戲嗰個位衰咗野？應先約食飯先？
另一樣問題就係
明明我地係Snapchat傾得好熟 又心又火咁
但係WhatsApp到卻好少傾 就算有得傾 都會傾傾下無端端咗Snapchat到繼續傾
而且係日常生活中都0交流咁制
希望樓主同各位巴絲可以解答我嘅疑難

搞咁多約唔到出黎 都係冇用

似收兵啊

我女朋友都係姐姐
點講呢
平時我份人比較成熟有膊頭 咁佢就被我照顧 唔覺得佢大過我
但有時我顯出幼稚既一面或者需要安慰休息 呢刻睇佢 又充滿住姐姐啲母愛

其實

真係相處得幾舒服 可以問心無愧咁講句我愛佢

真心a0 黎學野
lm
訓醒再睇

約出街一野拖落去啦
唔得既就算啦
搞咁多野洗咁多時間
條女都係唔鐘意你既話咁大家做返普通朋友算

有冇人同女神單獨出街嗰時好多時dead air

諗話題都係一門學問 試下留意下佢鐘意咩 例如泡菜野 師奶劇等等
但千奇唔好夾硬搵野講 你feel到佢開始用唔哦呀er 就好停一停 諗一諗 費時佢唔明你up乜春時 大家又尷尬

lm 學野

唔理啦 唯有吹多幾嘴+殷勤同步啦 狗公神講賜我力量與自信

巴打們
我想直接約佢出街
問佢邊日放假得閒 因為聽聞佢想入去op玩 問可唔可以做1日女朋友

打算豁 豁出去
如果俾人請食檸檬再算啦

心靈伴侶兵

唔好on9
無喇喇咁一日女友 當佢ptgf呀? 會成功都失敗喇
豁出去係唔會令你增加成功機會
唔到時候就亂嚟只會令你提早正式收皮

追女最緊要熱情如火得嚟 頭腦冷靜如冰
衝動就去打個J 唔打J就打自己兩巴

對唔住 唔會講on9野
但應該都會搵個適合時機問佢拎電話先 始終件事已經揚開晒幾日 班友仔又成日係到提 驚再唔行動做啲野棧令到個女仔覺得好煩同反感

做乜都好 當表白後
個女仔再搵你 都只係拎你黎解悶
唔好比佢影響
要接受有一刻 佢會disappear again
男仔都要對自己有要求 負責任
仲有單獨時 見有女仔想對你好
都要睇清楚 係唔係真心鐘意
如果外表一關過唔到
咁就當好朋友算

又係呢啲文 絲打表示已經知道哂你地啲招數

btw女仔角度同你講 感覺行先係真 會日久生情 但首先first impression要好 所以做好第一印象啦！

簡單啲都係樣最緊要

儀容同行為舉止呀

佢講既只係事實黎啫

同埋呢個位已經可以入去flirt佢
你喺我隔離 我會攬住你
類似既說話

起碼整整齊齊
例如一個月剪一次頭髮、剃鬚、件t shirt唔好oversize、唔好短褲白襪之類

就係咁 除左外在之外 內在都係啦
你第一次見既時候冇野講 同你出街dead哂air既話 咁點繼續落去呢 最重要都係做好啲第一次先有下次！

呢啲回覆咪高質囉，未有女既巴打真係要學識分連登邊啲post係9up，邊啲係真

寫啦仲問

講真，一個女仔有返咁上下樣性格，有競爭都好正常
你揾工都唔會期待老闆淨係in你一個啦下嘩，不如諗下點拎個老闆睇中你出offer仲好啦

但佢cap Snapchat俾我睇 得我一個男嘅同佢Snapchat咋喎 仲要會互相秒回架
唔通真係變咗兵

同個女仔大半年前係上網識嘅
傾計大家都有主動下嘅
之後都傾傾下就約咗出黎見面 食下飯
呢排開始個女仔都會主動約出街 身體接觸好似多過之前小小
黎緊我生日都話留咗一日比佢一齊去玩
個問題係個女仔依家問我地係咩關係
我真係唔識點答
其實係咪我比錯signal 人以為我鍾意人
我到呢一刻都未話我好鍾意佢 好想一齊

好基本wor..
份人有少少潔癖
住hall 見到個廚房污糟 會幫手清埋
咪一樣俾人first impression 唔好

你係咪落開美極

留明等上新聞

蠢就真係唔好學人溝女

道歉，老實講你張對話圖cap比人睇出賣咗對方私隱，在情在理都應該道歉

冇用啦
我係條女都會覺得被玩緊/被背叛
道十萬次歉都冇用

係追唔返架啦，不過我覺得錯就要認都係人生既一課

你都岩既 做錯就大方承認左佢

巴打不如貼個對話圖出黎
睇下仲有冇得拆

可能係

咁最後你地發展成點

鍾意左個姐姐 前排同佢表白左 佢話我唔太成熟但又鍾意我 話慢慢了解下先 之後有排係咁出街 同埋whatsapp大家有秒回 日日傾 都好care對方 但我前晚激嬲左佢我話自己一路以黎都係諗多左 之後就無再覆我任何msg 諗住今晚去佢屋企樓下道歉 各位比人意見我

你已經完全表現你唔成熟嗰面俾佢睇

恭喜哂

嘥哂 難得既機會
橫掂係 po張圖黎睇你想問咩

咁點先可以令到佢覆返我

紅字部份中晒

又未約過出黎又未錫過
距離成功都有段距離
毒L最忌FF
比人玩9左都唔知咩事

我之前有係到講㗎 唔知算一個咩關係 想睇既話就爬文啦

一切都係個局

樓主講啲野，男女角色倒轉都岩洗

咩時候唔好 chur ?
就係呢 D 時候, 等佢落左啖氣先,
仲要落樓下搵佢, 想死多兩錢重 ?

你真係覺得有樓就有哂架 ?
樓, 只係一個優勢

未約過出黎既,
可以同你講, 你咩都唔係
出左黎, 相方真係覺得夾先啦

同埋唔好成日驚俾人玩, 中意人唔係咩羞恥既事
大大方方表面中意你, 有 D 女仲受

唉 而家佢完全唔覆我

女人嬲你即係在乎你，口就話你煩，心都係想你氹返佢，正正經經道歉，唔好怕chur，你一唔chur佢就會亂諗以為你放棄，仲衰

如果我係佢, 我會諗,
未一齊, 都已經咁情緒化, 無自信, 對我又冇信心
咁一齊左咪仲死, 我係女人, 都想搵個可以依靠既男人倚傍
我拍拖唔係黎湊細路

不過佢係咪咁諗, 就佢自己先知

你做呢件事根本唔關識唔識溝女事，係尊唔尊重人地既私穩同處事問題
男人老狗仲要私下貼比佢朋友，稍微唸唸佢都知係地雷啦
真係咪唸溝唔溝女住啦，佢會唔會考慮同你做朋友都成問題

岩呀, 重見光明巴打, 跟佢做, 我就留明睇好戲

真係有樓都冇用

多謝巴打既意見 都唔知去唔去好

巴打講得好岩 咁講好似無彎轉

抄完牌 傾咗幾日計先知佢有男朋友
已經即刻冇應佢whatsapp

不過講真，我有一直追呢個post，得罪講句，除咗樓主講果堆千字文有用之外，其他我都唔覺得對件事有咩幫助，唔係話你柒咗，錯過機會，就係叫你收皮。

果啲整齊儀容果啲，大佬呀呢啲好基本黎㗎啦，尊重別人尊重自己，唔好話約女仔啦，平時出街都要注意下啦。都話咗女仔係好睇感覺，第一印象係好重要。

說話技巧真係好難教到咁多位巴打，宜家係你溝女唔係我哋呀，單憑你哋一啲切頭切尾嘅故仔，真係好難分析到啲咩，最多同你賽後檢查咁

我覺得既然咁多時候上黎求救，倒不如睇多人啲小說，愛情果啲，又或者睇多啲巴絲打嘅愛情分享，從中吸取經驗

我之前都係柒頭黎，冇咩經驗。宜家，30頭，大過我嘅女仔又試過，細過我8年既又試過，不過最後我宜家既老婆都係細我一年，唔好收埋自己，大膽啲啦，根自己感覺去做，失敗咗咪怪自己經驗唔夠囉，失敗多自然從失敗中明白好多嘢。香港女多男少，茫茫人海總會預到你哋嘅Mr. right既

問題係, 佢係純嬲, 定灰心
"話自己一路以黎都係諗多左"
係咩情況下講, 而佢又點回應你

不過都係死既多, 你都劈頭第一句講
佢話我唔太成熟

我只會面對面媾女
唔會係groups whatsapp媾
呢啲我只會用黎約女

我反而想知點係whatsapp媾

巴打你玩完啦，就算未死都死亡邊緣，做咩咁柒cap圖？你係要人教路既就直接講大約件事就得，唔好懶到咩咁啦

你自己都講 “佢鐘意毒撚同悶男仔有安全感”
咁你都get唔到？

安全感呀大佬，你咁做同爆佢私隱有咩分別？少少嘢都happy share,你覺得你係佢心目中仲有冇安全感可言？

句野係我講 佢就覆我咪繼續係度發癲
我之前都有講過佢耐一耐先覆我msg 佢就話要做野 我都知我on9

佢話佢有樓🤢

點解要chur先？

咁你記住
以後對住其他女仔唔好咁
冇一個女人會頂得順個男人咁情緒化

唔通一開波同人講自己有樓咩

因為佢放假都係咁 所以我先咁 但我真係好鍾意佢 但又知已經無彎轉

呢個真
失敗咗咪怪自己經驗唔夠囉，失敗多自然從失敗中明白好多嘢
最多只可以提佢地 你衰左啲乜野

咁有啲真係柒左 但佢地好似仲唔知自己問題喺邊
仲要繼續落去
失敗唔緊要 但唔從中汲取教訓
嗰啲只係經歷 唔叫經驗
只會不斷經歷失敗

最後只會話 全部女人都係雞

你老未，有樓大撚哂咩，我夠有啦，咁我咪溝死女？

完全兩件事黎，我理得你有樓有車

可能係
你碌返上少少
佢自己話
有樓都冇用
我笑到反哂肚

對於個女仔都係上一課 原來毒J係會出去曬命
自已樣都唔錯 都係要返個靚仔D 同成熟D的

叫左班友上少啲連登

係一班狗公做壞左個市，乜女都上，搞到D女仔覺得自己好大市場，所以忽略左真心中意佢既男仔。

你一係消失3個月
完全唔搵佢
除非佢搵你
呢3個月增值下自己啦
之後先搵返佢

一係過幾日
Send啲糖水相比佢

呢樣真 好耐之前返pt同同事吹下水 講起女仔呢個話題 有個油頭粉臉既毒撚係度屌香港女仔乜乜物物 個個都係臭雞 冇女會同你認真 勁厭世咁款
我問佢有冇拍過拖 佢即刻柒姑碌咁細細聲話冇
我心諗 你呢d咁既人又點會識到女仔呢

唉。。我真係覺得幾個巴打好唔抵，明明係好有機會，點知唔係因為冇膽行多一步，就係做咩啲柒嘢。

a0女仔其實唔難溝，只要佢對你唔反感，我指果樣，肯花少少心絲嘴頭，就大多數得米

失敗真係怪你經驗唔夠

但問題係
佢地仲想chur落去
即係佢地唔知自己衰咩
呢個衰左 唔緊要 咪下個
人同人 機會率黎之麻
最緊要唔好做返同樣既柒事lor

樣衰咪冇機會囉
連做朋友都冇
你試過就知

阿媽係女人既野
但現實根本唔識點應用

唔計天生outgoing
毒撚通常拍一兩次拖，俾人hurt一兩次，就會識得溝女遊戲係點玩

面對面我一般 太毒

了解對手 唔岩自己我唔會哂時間
之後攻心 引起佢興趣
再試探性flirt
有response再攻心
差唔多係咁

溝咩吖
你試過樣衰到
啲女見到你已經想嘔咁樣，表情極度厭惡
連朋友都唔想同你做
溝?
人版在此

毒撚黎講就算拍到拖都未必係好事

呢個我都明，因為我當初都試過，花咁多心機同時間去培養感情，到最後都係失敗

女仔決定咗嘅嘢係可以好絕，點chur都係冇用，留返面子俾自己，大家好黎好去

Msg點攻心
同唔識嘅人msg
次次都比人hea回

人夾人緣啫，我又唔係靚仔，我從來都冇試過俾女仔追過，檸檬都食唔少，不過印象中好似有一個，但係肥妹黎，都嘗試過一齊，不過到最後都係說服唔到自己。係只係果次，其餘次次都係我主動出擊。

大佬呀，你未出擊已經打沉自己，點溝女呀，咁沒自信，真係唔掂

唔知醜就得，我成日同啲同事講，吹咩我面皮厚呀，成日撩女仔，不過只從一次俾我家大人發現咗我同一個女仔有啲曖昧之後，我就收斂左，宜家whatsapp都係一句起兩句止

你想唔想有女朋友
想咪追 唔想咪算
你有冇見過靚女拖住一個好差嘅男人

爬左咁多頁 想話外在條件 (除左樣/身高) 真係唔係重點

我有架日本車 (自費) 有層474呎既樓 (父幹 + 按揭)
有穩定職業 (iFirm律師行) 無不良嗜好 唔煙唔酒唔嫖唔賭
平日都係睇書睇電視玩音樂踢波 平日會做義工
不過就矮同醜樣 (都幾致命傷)
風趣幽默就一般般啦 人品應該都唔算差既我希望

現實生活
異性朋友無幾個 識女仔無可能亦無機會 入伍都無機會

結論
睇化啲 都係隨緣
就算好努力 都唔會改變啲乜
做好自己 生活得舒服 幫到人就幫下人
其實就夠心滿意足
有啲野唔係你既就唔係你既 唔好太上心

利申 A0 22歲巴打

22歲有車有樓

架車都係萬七蚊港紙
層樓就要多謝阿爸啲港紙

係咪巴打眼角高呀？
我覺得世界上大部分嘅女仔都係相貌一般果一層，如果你肯追佢地嘅，要拍拖其實都唔難

有時份人太on9浪費太多機會

其實我覺得咩人就溝到咩女
如果份人性格比較普遍 就容易啲溝到女

唔係啊

你唔高但人地高

好地地做乜教毒撚連登仔溝女

呢個世界得你一個有樓？

咪係 重要係條女大家互相夾得到
夾唔來 多多樓都唔掂啦

唔好上咁多連登係真

你都答左你自己

言談間/ 身體接觸上, 唔調弄下對方
又點再進一步
七八十年代既人都唔會係咁

多謝巴打嘅指點

大方啲 鐘意有好感咪直認
無錯嫁喎
不過唔代表你講完就要full狗公 mode
直認自己有好感 之後大方咁去識人 得閒傾下計 傾下玩下 唔好人地都未點你就當人一生至愛 不單兒戲更令人反感

今日見到自己暗戀左好耐既隔離科既同學喺某商場做promoter , 但我之前一直冇勇氣去抄牌 所以我借機搭訕 但唔知點做同好緊張 唔知up乜

我尋日抄一個女仔牌,但佢淨係肯畀IG我.不過佢未accept我,亦唔知應唔應該pm佢好.

留名先阿

佢有冇follow番你？

巴打
你得154好難搞

accept 都無即係玩完啦
得罪咁講，你仲去pm只係自取其辱

日常生活中冇接觸女性既機會係咪人生已完

你死抱實樽鹽啫

只要肯放低身段瘋狂入伍
相信大部分女就算唔 like 你都唔介意收多隻兵既

冇人理

佢識唔識你先

你生活圈子入面
你既朋友都冇女性朋友？

有人可以講下出到黎應該要點 當普通fd咁傾計？得閒flirt下加d身接觸？ 點先令個氣氛好d

之前同sit過佢果班堂一次，佢唔識我但我知佢叫咩名

too long 唔太想read
但最緊要係我覺得冇咩途徑識到異性

巴打
打算細細聲係佢隔離表白好唔好 反正就算r水吹都唔知吹咩好 大家尷尷尬尬
雖然平時真係無講過野 牌又無 同埋俾班同輸咁宣揚晒可能已經對我反晒感

吹多兩咀先
做乜要交個決定權比佢

但真係唔知點開口
建議單獨/少人個陣細細聲傾定賴fd咁傾好

絲打講得岩

樓豬係咪已經比人溝走咗
已經消失咗幾日

留名學野，大師級

以前d異性朋友個個拍哂拖
之後依家想識朋友都好難

做兵就冇謂啦 傷感情 浪費錢同時間
最後又睇住人地慢慢拍拖咁 為乜

整返首溝女十戒歌

肯單獨同我出街

但friend. zone左
約佢又唔知講咩好

樓主打救我

原來樓主消失了幾日

你點知俾人friend zone?

樓主失蹤
tg都無埋

改咗username呱,可能連登啲厹嚇o親佢

識左一個大我兩年既女仔
大約一月半左右
一直都日日傾wtsapp
基本上除左大家唔得閒外 佢第一時間就覆我
同佢出過一次街 感覺都好好傾 不過我就拘緊左少少
跟住keep住曖昧咁傾計
直至近排 佢主動係wtsapp 問我 我係咪中意左佢
一時之間唔識答 就直接係wtsapp到答係
佢無直接拒絕我 但又話咩唔怕收好人卡咩之類
又比藉口講咩比時間認識一個人好累
其實我覺得大家對對方都有興趣
但而家我就灘哂牌 （本身諗住親口當面表白 ）
佢仲有keep住同我wtsapp 既 但我已經唔知佢點諗

開咗底牌，呢局已經完。

建議起身，行過另一張枱，落注新一局。

唔知點解會諗起林作個樣

除左樣身高

條女都幾仆街
撚狗咁撚
(我先信巴打所講)
明明keep住曖昧
主動去確認關係既人又係佢
派卡又係佢 仲要用啲sub9理由拒絕
你地而家既相處 唔係用時間認識緊對方？

仲要係 你唔係急住將件事浮而 係佢焗你上水面

建議：
當然 我唔知佢點解要咁做
佢心理環境到底係點
(呢個得你自己先最清楚)

比係我 如果個女既 真係有意思
就俾少少時間 睇下佢邊方面令佢冇信心
"我係對你有意思，但我冇諗過急住要同你一齊
我係想好好認清我地感情同夾唔夾 先向你表明我既心係點諗，如果你都對我有啲意思，我想關係維持現狀，當俾啲時間你又好 俾啲時間大家都好。因為我地真係一齊既話，我係想直到永遠⋯⋯"

佢up頭、冇反應/反對，就keep住你而家既相處同"心態"，喺呢段時間搵佢冇信心既原因，狂攻佢。三個月，三個月都唔得就勸你收手。

但如果條臭閪係玩9你，
"我中意你？係又點？ 呢刻係對你有啲意思既，但唔代表我剩係對你一個有意思。對個個都有意思，我就個個都追，咁我咪好唔得閒"
然後轉身bye
唔好block contact，得閒了下佢，然後hea覆
完

好少見笑容巴打講咁多嘢，俾咁多意見

坦白講，你講到咁白，主導權已經唔係你度

對方問啲咁嘅問題，最好約出嚟食飯再當面問，只係得信息，佢表情，反應乜都睇唔到。

試下再約佢出嚟再傾下，用笑容巴打建議同佢講，睇下佢咩反應先啦

至少清楚你而家係咩位置，係兵就離場，唔好哂時間

情境代入, 唔覺唔覺就打左咁多字(哎, 技癢)

不過睇漏野, 原來條女係 wtsapp 問
呀....仲有得玩落去, 甚至 lead 住條女黎打....
"唔....中意你呀....少少中意你啦, 咁你呢 ?"
之後大把野玩 lor,
如果條女話唔係, 就答佢, 咁由佢啦, 然後完全表現無野繼續曖昧, 睇下邊個先,
...............

btw, 學巴打你話齋
"講到咁白，主導權已經唔係你度"
佢已經輸左大半, 而家只能夠盡地一鋪

點都好, 無論對方咩反應, 都要留返尊嚴俾自己

男人即尊嚴好緊要

絲打金石良言

點知個女仔有冇男朋友？
唔想狗沖失敗

有殺錯 冇放過

比係我 如果個女既 真係有意思
就俾少少時間 睇下佢邊方面令佢冇信心
"我係對你有意思，但我冇諗過急住要同你一齊
我係想好好認清我地感情同夾唔夾 先向你表明我既心係點諗，如果你都對我有啲意思，我想關係維持現狀，當俾啲時間你又好 俾啲時間大家都好。因為我地真係一齊既話，我係想直到永遠⋯⋯"

屌呢啲女好麻煩架
其實真係唔好揭自己底牌

一feel到條女對自己有意思
就好襯機 拖攬錫
唔能夠俾機會個女諗太多

我好唔建議表咩白
身體接觸先係王道
最多係錫完先再開口確認關係

表你老母白咩？

呢個真， 愛一個人，不需要成日講著有幾愛對方，而是用微小的行動去話俾佢知：我一直愛著妳。

我而家果個都係沒同佢表白過，每次出街都會拖攬錫。可能我人比較衰，從冇開口確認關係。有一日佢終於忍唔住問：我哋而家到底係咩關係？我都係答佢：你想我哋係咩關係咪咩關係囉，你想做我老婆既都得㗎。佢就講咗一句：痴線，邊個話應承嫁你呀。

就係咁就一齊咗，不過其實好早已經一齊咗啦，係大家冇開口確認之嘛

其實你可以平時返工同佢傾計傾私事既時候，傾到佢好有興趣，再話，做野先，wts再同你講

搵你草下火咁囉
想岀既點都會去，你地停留係網絡上既交流，女仔同你傾計既原因有大部分都係淨係snapchat keep住d火，講真，我覺得你可以唔好太上心，少覆d佢。

唔好再表白 或者 迫佢答你
你亦唔需要理佢講乜
你可以少啲搵佢
等佢估下你諗乜

冇，因為之前就係因為呢啲原因衰過，所以我唔會咁輕易揭自己底牌，揭咗可能會俾條女食返轉頭

條女開口先就唔同，成個遊戲我想點玩就點玩

80年代咩 仲表白 都戇撚鳩既

唔計player啦
女人好要安全感
你真係認真既話
點都親口確認下個關係好啲
除非想留後路

又好似俾巴打你講中

如果樓主早9個月出post就好喇

唉屌，冇女既生活好苦悶

俾錢啦

點睇無業遊民

有本事就溝返件 唔駛上黎呻啦
冇本事溝咪直接俾錢買鐘

有講錯？

絲打我想問下如果激到一個女仔憎你，但你又好鐘意佢可以點做

唔係絲打，不過已經去到憎，就冇得搞，要得時間過沖淡下啲負面感覺

你點激到佢好憎你？

我同一個女仔出街拖手，攬住佢膊頭行街，有時還會摸下佢塊面，但我之前同佢只是朋友關係，只是上兩次出街先咁樣，咁即係點？

見到好多巴打留言
覺得自己已經變左
宜加覺得識女仔唔一定要有肯定
曖昧過唔得好快就可以next

我鬧佢，依家聽班comnon frd講佢話唔想再提起我。

咩事鬧佢？

想佢有名有份咁管住我

推推先，少d連登仔叫春係件好事

毒撚諗野真係好難明

咁呢個你自己on9啦

乜撚野叫管住我
呢類人 就算俾佢拍到拖都好快俾人飛

邊有女人中意個男人係咁廢
大部份女仔 邊個唔中意俾人照顧俾人寵
搵個男友都係想可以嗲下
呀屌你要我湊仔咁管返你轉頭
要咩姐姐feel 好嘔心

你因咩事會咁諗

好想知女仔點先叫flirt人

你整理一下你呢句野既意思先

講嚟聽下

追左六年 一直都冇機會
但係最近有佢嘅好朋友放風比我
話佢好似冇以前咁拒絕我
姐係有少少機
叫我改下個格就得

巴打sss 多謝你地打咁多字
好明白你地所講既進可攻 退可守既道理
令我有d方向 點樣玩之後個幾round

女方而家去緊旅行 一個月後先見返
So far text都我係弱勢 有時佢既主動都令我摸唔透
但有幾次佢旅行遇到唔開心既事 都係我氹住佢
有次特登唔訓陪住佢天光（個邊時差）
我諗佢唔多唔少都會感動既

至於後話，等佢返香港約多次，我就主動d攪住佢拖佢手
其實現實真人佢多野講過我好多
我係比反應/意見
無咩機會做主動

女人text好勁
可以同一時間同好多人傾

呢一個月你搵下香港有咩好玩嘅
等佢返 約佢去呢啲地方玩
到時借啲意拖佢 攬佢

你唔好再陪佢到天光啦
另外 記得唔好成日搵佢

好想知女仔點flirt人

超易 亦都係最底層次
直接send sexy相

唔好咁文青
睇準個位
一野渣落去
佢隻手度

Yfyf

其實視你為無侵略性既
如當你姊妹、甚至係寵物
都會橋住你、惦下你

你見到好多時女仔互相會咁做就知

其實可悲架 如果個女係冇意思
但對你又咁做既話

講咁多都係睇樣/錢

正正常常同個女仔開始傾計
第一日有問有答
第二日佢已經開始唔應
冇chur過人
結論係咪可以收手

等左個女仔兩年都唔得係咪應該放手
利申：A0非毒撚 樣唔柒 有幾個女仔鍾意過我

溝女好似踩單車咁
要落場試
講到天花龍鳳都無用

係

讚下佢 講下追佢啲男仔唔掂
已經搞掂咗啦

lauming

樓主係咪放棄左呢個post?
有野想請教下

出街有咩身體接觸可以做 慢慢升溫到拖手？

返緊工 塞緊車 留個名

過馬路就拖住佢啦

而家未夠水溫拖住 平時有咩好做住先

想請教下樣細應該點溝女